
<!-- saved from url=(0076)http://localhost/phonegap/classlive/www/js/filesInDataFolderBecomesJsObj.php -->
<html><head><meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8"></head><body>[{n:'.',d:''},{n:'..',d:''},{n:'.DS_Store',d:'Bud1% @� @� @� @E%DSDB`� @� @� @'},{n:'city:1:places.json',d:'[{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},{"id":2,"name_url":"forum_meyrin","name_short":"T. forum Meyrin","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre forum Meyrin","name_en":"Theater forum Meyrin","google_map_ref":"8968769"},{"id":3,"name_url":"theatre_leman","name_short":"T. du L\u00e9man","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre du L\u00e9man","name_en":"Leman theater","google_map_ref":"1991891"},{"id":4,"name_url":"concerts_cathedrale","name_short":"C. de la Cath\u00e9drale","name_fr":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","name_en":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","google_map_ref":"86765"},{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},{"id":6,"name_url":"frank_martin","name_short":"S. Frank-Martin","name_fr":"Salle Frank-Martin","name_en":"Frank-Martin room","google_map_ref":"896896"},{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},{"id":8,"name_url":"societe_lecture","name_short":"","name_fr":"Soci\u00e9t\u00e9 de lecture","name_en":"Reading society","google_map_ref":"788245"},{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},{"id":14,"name_url":"temple_st_gervais","name_short":"Tmple St Gervais","name_fr":"Temple de Saint-Gervais","name_en":"Temple de Saint-Gervais"},{"id":15,"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro"},{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"}]'},{n:'city:1:worksOrderedByFirstPerformance.json',d:'[[{"id":104,"work":{"id":61,"name":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge, une Nuit \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra","name_url":"coeur_armee_rouge_nuit_opera","interpreter":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge"},"place":{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},"date_performance":"2015-11-06T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=69E616A6-C70D-45B1-84E2-8094B7FBA110&amp;r=F975B646-F534-4402-9630-CDCCA3AC692C"},"2015-11-06T20:00:00+01:00"],[{"id":103,"work":{"id":60,"name":"Angelo Branduardi","name_url":"angelobranduardi"},"place":{"id":3,"name_url":"theatre_leman","name_short":"T. du L\u00e9man","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre du L\u00e9man","name_en":"Leman theater","google_map_ref":"1991891"},"date_performance":"2015-10-28T20:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=700289F0-B25B-40C9-B4E5-EEA6498DDD9D&amp;r=E0981E9C-F960-4D24-9BE4-0FEAB0653AC4"},"2015-10-28T20:30:00+01:00"],[{"id":102,"work":{"id":59,"name":"Anne-Sophie Mutter","name_url":"anne_sophie_mutter","composer":"Mozart, Beethoven","interpreter":"Lambert Orkis, piano"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-07-08T20:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/Tickets.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;erid=458987&amp;includeOnlybookable=true&amp;xtmc=Mutter&amp;xtnp=1&amp;xtcr=1"},"2015-07-08T20:30:00+02:00"],[{"id":95,"work":{"id":58,"name":"Fidelio","name_url":"fidelio_beethoven_bouilly","composer":"Beethoven, Jean-Nicolas Bouilly","director":"Pinchas Steinberg","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-10T19:30:00+0200"},"2015-06-10T19:30:00+02:00"],[{"id":94,"work":{"id":57,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_osr","composer":"Kompanek, Crespo, Piaz"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-06-07T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2552"},"2015-06-07T11:00:00+02:00"],[{"id":93,"work":{"id":56,"name":"Vienne autrement, Ensemble Contrechamps","name_url":"vienne_autrement_ensemble_contrechamps","interpreter":"Geneva Camerata"},"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200"},"2015-06-02T20:00:00+02:00"],[{"id":92,"work":{"id":55,"name":"Soir\u00e9e Russe, OCG","name_url":"soiree_russe_ocg","composer":"Haydn, Chostakovitch, ","interpreter":"David Guerrier: trompette Andre\u00ef,Korobeinikov: piano","director":"Arie Van Beek"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80336&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"},"2015-06-02T20:00:00+02:00"],[{"id":91,"work":{"id":54,"name":"London Symphony Orchestra","name_url":"london_symfony_orchestra","composer":"Edward Rushton, Bartholdy, Mahler","interpreter":"Janine Jansen, violon","director":"Daniel Harding"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9031&amp;lng=1"},"2015-05-30T20:00:00+02:00"],[{"id":90,"work":{"id":53,"name":"Laura Aikin et l'OSR","name_url":"laura_aikin_osr","composer":"Tcha\u00efkovski, Reinhold Gli\u00e8re, Dvor\u00e1k","interpreter":"Laura Aikin, soprano","director":"Kazuki Yamada"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-28T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/concert-extraordinaire\/2551"},"2015-05-28T20:00:00+02:00"],[{"id":89,"work":{"id":52,"name":"Carte blanche \u00e0 V\u00e9ronique Gens","name_url":"carte_blanche_vero_gens","composer":"Beethoven, Purcell, Rameau, Gershwin, Mozart, Michael Pelzel, ","interpreter":"Geneva Camerata, V\u00e9ronique Gens: soprano","director":"David Greilsammer"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ch.fnacspectacles.com\/place-spectacle\/manifestation\/Musique-classique--CARTE-BLANCHE-A-V-RONIQUE-GENS--CAVER.htm"},"2015-05-21T20:00:00+02:00"],[{"id":88,"work":{"id":51,"name":"OSR et Neeme J\u00e4rvi","name_url":"osr_neeme_jarvi","composer":"Ravel, Frank Martin, Beethoven","director":"Neeme J\u00e4rvi"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-lausanne\/2549"},"2015-05-21T20:00:00+02:00"],[{"id":87,"work":{"id":50,"name":"Audrey Vigoureux, Fabrizio Chiovetta ","name_url":"audrey_vigoureux_fabrizio_chiovetta","director":"Bach, Mozart, Schubert"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-17T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-17T17:00:00+02:00"],[{"id":86,"work":{"id":49,"name":"Quatuor Modigliani","name_url":"quatuor_modigliani","composer":"Beethoven, Ravel, Dohnanyi","interpreter":"Philippe Bernhard, Lo\u00efc Rio, Laurent Marfaing"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-15T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-15T20:00:00+02:00"],[{"id":85,"work":{"id":48,"name":"Angela Gheorghiu","name_url":"angela_gheorghiu","interpreter":"Angela Gheorghiu: soprano, OSR"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-05-13T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=431&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYV7pXyzRV8pmsBBbXTYhb1EBhZbe4fzNJozKd0gwTfUcM="},"2015-05-13T19:30:00+02:00"],[{"id":84,"work":{"id":47,"name":"Diego Innocenzi, Orchestre Symphonique","name_url":"diego_innocenzi_orchestre_symphonique","composer":"Bach, Alexandre Guilmant","interpreter":"Diego Innocenzi: orgues","director":"Gleb Skvortsov"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-10T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1627"},"2015-05-10T17:00:00+02:00"],[{"id":83,"work":{"id":46,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_ocg_martin_rossini","composer":"Frank Martin, Rossini"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-05-10T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2547"},"2015-05-10T11:00:00+02:00"],[{"id":82,"work":{"id":44,"name":"Quatuor Tak\u00e1cs","name_url":"quatuor_takacs","composer":"Haydn, Debussy, Beethoven","interpreter":"Edward Dusinberre, K\u00e1roly Schranz ..."},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-09T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-09T20:00:00+02:00"],[{"id":81,"work":{"id":43,"name":"Mosa\u00efque russe","name_url":"mosaique_russe","interpreter":"Juliette Galstian, Philippe Talec, Thomas Hernandez, ..."},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-07T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-07T20:00:00+02:00"],[{"id":80,"work":{"id":42,"name":"Per Tengstrand et l'OSR","name_url":"per_tengstrand_osr","composer":"Schubert, Stenhammar, Beethoven","interpreter":"Per Tengstrand: piano","director":"Neeme J\u00e4rvi"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-06T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-grands-classiques\/2546"},"2015-05-06T20:00:00+02:00"],[{"id":78,"work":{"id":40,"name":"Camille Thomas &amp; Fabrizio Chiovetta","name_url":"camille_thomas_chiovetta","composer":"Schubert, Schumann","interpreter":"Camille Thomas: violoncelle,Fabrizio Chiovetta: piano"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/billetterie"},"2015-05-03T17:00:00+02:00"],[{"id":79,"work":{"id":41,"name":"Cupidon \u00e0 l\u2019op\u00e9ra","name_url":"cupidon_opera","interpreter":"Geneva Camerata, jeunes solistes du Grand Th\u00e9\u00e2tre"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200"},"2015-05-03T17:00:00+02:00"],[{"id":77,"work":{"id":39,"name":"200% orchestres, l'OCG","name_url":"200_pourcents_orchestre_ocg","interpreter":"OCG, Fanfareduloup Orchestra","director":"Arie Van Beek"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-04-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80335&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"},"2015-04-30T20:00:00+02:00"],[{"id":75,"work":{"id":38,"name":"Leonidas Kavakos et l'OSR","name_url":"leanidas_kavakos_osr","composer":"Wagner, Sibelius, Adams","director":"Markus Stenz"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-29T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543"},"2015-04-29T20:00:00+02:00"],[{"id":74,"work":{"id":37,"name":"Academy of St. Martin in the Fields","name_url":"academy_st_martin_in_the_fields","composer":"Haydn, Bartholdy, Sch\u00f6nberg","interpreter":"Julia Fischer, Oliver Schnyder","director":"Julia Fischer"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-23T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9030&amp;lng=1"},"2015-04-23T20:00:00+02:00"],[{"id":73,"work":{"id":36,"name":"Diana Damrau et Xavier de Maistre","name_url":"diane_damrau_demaistres","composer":"STRAUSS, LISZT, SMETANA, DVO\u0158\u00c1K"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-23T19:30:00+0200"},"2015-04-23T19:30:00+02:00"],[{"id":72,"work":{"id":35,"name":"64 Things Show","name_url":"64_things_show_camerata","interpreter":"Geneva Camerata, Matan Porat, Rpy Amotz, Ira Givol"},"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-04-20T19:30:00+0200"},"2015-04-20T19:30:00+02:00"],[{"id":71,"work":{"id":34,"name":"Musique classique au cin\u00e9ma","name_url":"musique_classique_cinema_osr","composer":"Strauss, Haendel, Wagner, Mozart, Tcha\u00efkovski, Berlioz, Rossini","interpreter":"OSR","director":"Philippe B\u00e9ran"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-19T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1626"},"2015-04-19T11:00:00+02:00"],[{"id":70,"work":{"id":33,"name":"Farces et attrapes musicales","name_url":"farces_attrapes_musicales_camerata","composer":"Geneva Camerata","interpreter":"Matan Porat, Roy Amotz, Ira Givol"},"place":{"id":6,"name_url":"frank_martin","name_short":"S. Frank-Martin","name_fr":"Salle Frank-Martin","name_en":"Frank-Martin room","google_map_ref":"896896"},"date_performance":"2015-04-18T11:00:00+0200"},"2015-04-18T11:00:00+02:00"],[{"id":68,"work":{"id":32,"name":"Rusalka","name_url":"rusalka_dvorak","composer":"Dvor\u00e1k","interpreter":"Orchestre Bienne Soleure","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-04-17T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-04-17T20:00:00+02:00"],[{"id":62,"work":{"id":31,"name":"Medea","name_url":"medea_osr","composer":"Luigi Cherubini, Hoffmann d\u2019apr\u00e8s Euripide, S\u00e9n\u00e8que, Corneille","interpreter":"Daniel Okulitch, Andrea Car\u00e8, OSR","director":"Marko Letonja","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-09T19:30:00+0200"},"2015-04-09T19:30:00+02:00"],[{"id":61,"work":{"id":30,"name":"Sur le ring, le Piano ambulant","name_url":"sur_le_ring_piano_ambulant","interpreter":"Sylvie Dauter","director":"Andr\u00e9 Fornier"},"place":{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},"date_performance":"2015-04-01T19:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"},"2015-04-01T19:30:00+02:00"],[{"id":60,"work":{"id":29,"name":"Contes de la lune vague apr\u00e8s la pluie","name_url":"contes_de_la_lune_vague_apres_pluie","interpreter":"Xavier Dayer et L\u2019Ensemble Linea","director":"Jean-Philippe Wurtz"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-29T17:00:00+0200"},"2015-03-29T17:00:00+02:00"],[{"id":59,"work":{"id":28,"name":"Violoncelle Rock","name_url":"violoncelle_rock_gnv_camerata","composer":"Vivaldi, Bart\u00f3k, Jonathan Keren, Johann Christian Bach","interpreter":"Geneva Camerata, Johannes Moser","director":"David Greilsammer"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-03-26T20:00:00+0100"},"2015-03-26T20:00:00+01:00"],[{"id":56,"work":{"id":26,"name":"Bach for Ever","name_url":"bach_for_ever","composer":"Jean-S\u00e9bastien Bach","interpreter":"Benoit Magnin"},"place":{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},"date_performance":"2015-03-25T19:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"},"2015-03-25T19:30:00+01:00"],[{"id":57,"work":{"id":27,"name":"Nos solistes de demain","name_url":"nos_solistes_de_demain","composer":"Prokoviev, Walton, Elgar, Sibelius, Mozart","interpreter":"Orchestre de la HEM","director":"Pierre bleuse"},"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-25T17:00:00+0100"},"2015-03-25T17:00:00+01:00"],[{"id":55,"work":{"id":25,"name":"Temps et musique","name_url":"temps_et_musique","composer":"Bartholdy, Leonard Bernstein, Ernest Bloch, Brahms","interpreter":"Trio Wandere, Christophe Gaugu\u00e9"},"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-23T20:00:00+0100"},"2015-03-23T20:00:00+01:00"],[{"id":54,"work":{"id":24,"name":"Petite messe solennelle","name_url":"petite_messe_solenelle_rossini","composer":"Gioacchino Rossini","interpreter":"Solistes et instrumentistes de la HEM","director":"Nicolas Farine"},"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-21T19:30:00+0100"},"2015-03-21T19:30:00+01:00"],[{"id":53,"work":{"id":23,"name":"Orchestre philarmornique de Stockholm","name_url":"orchestre_philarmornique_de_stockholm","composer":"Arthur Honegger, Tcha\u00efkovski, Sibelius","interpreter":"Patricia Kopatchinskaja","director":"Sakari Oramo"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-19T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/spectacle?id_spectacle=2468"},"2015-03-19T20:00:00+01:00"],[{"id":52,"work":{"id":22,"name":"Nabucco","name_url":"nabucco_verdi","composer":"Giuseppe Verdi","interpreter":"Op\u00e9ra National de Roumanie","director":"Nicolae Dohotaru ","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},"date_performance":"2015-03-18T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/billets-nabucco-geneve.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;key=1211103%244742806&amp;jumpIn=yTix&amp;kuid=408523&amp;from=erdetaila"},"2015-03-18T20:00:00+01:00"],[{"id":51,"work":{"id":20,"name":"Carte Blanche \u00e0 l'OSR","name_url":"carte_blanche_osr","composer":"Jean Sibelius, Franz Liszt, Camille Saint-Sa\u00ebns","interpreter":"Alexandre Kantorow","director":"Jean-Jacques Kantorow"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-03-17T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80334&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"},"2015-03-17T20:00:00+01:00"],[{"id":49,"work":{"id":19,"name":"Vivaldi, Grand marathon des concerts","name_url":"vivaldi_grand_marathon_des_concerts_vivaldi","composer":"Antonio Vivaldi","interpreter":"Geneva Camerata"},"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-13T19:00:00+0100"},"2015-03-13T19:00:00+01:00"],[{"id":46,"work":{"id":16,"name":"Laudate Deum et l'OCG","name_url":"laudate_deum_ocg","interpreter":"Laurence Guillod, OCG","director":"John Nelson"},"place":{"id":4,"name_url":"concerts_cathedrale","name_short":"C. de la Cath\u00e9drale","name_fr":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","name_en":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","google_map_ref":"86765"},"date_performance":"2015-03-11T20:30:00+0100","ticket_website":"https:\/\/monbillet.ch\/events\/laudate-deum-passion-selon-saint-jean\/booking-form\/v2\/#shows\/54c793f79e8c9af79b8b4587\/all"},"2015-03-11T20:30:00+01:00"],[{"id":48,"work":{"id":18,"name":"Orchestre de la Suisse Romande (OSR)","name_url":"osr_verdi_de_waart","composer":"Giuseppe Verdi","director":"Edo de Waart"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-repertoire\/2514"},"2015-03-11T20:00:00+01:00"],[{"id":42,"work":{"id":15,"name":"Messa Da Requiem","name_url":"messa_da_requiem_borros","composer":"Giuseppe Verdi, Alessandro Manzoni","interpreter":"Csilla Boross, Orchestre de la Suisse Romande","director":"Edo de Waart"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-08T19:30:00+0100"},"2015-03-08T19:30:00+01:00"],[{"id":47,"work":{"id":17,"name":"L\u2019irascible","name_url":"l_irascible","composer":"Klaus Huber, Heinz Holliger, Linna Zhang","interpreter":"Ensemble Contrechamps"},"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-08T11:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.contrechamps.ch\/billetterie"},"2015-03-08T11:00:00+01:00"],[{"id":41,"work":{"id":14,"name":"Audrey Vigoureux, Piano solo","name_url":"audrey_vigoureux"},"place":{"id":15,"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro"},"date_performance":"2015-03-07T20:00:00+0100"},"2015-03-07T20:00:00+01:00"],[{"id":40,"work":{"id":13,"name":"Michael Volle","name_url":"michael_volle","composer":"Strauss, Wagner, Verdi, Mozart","interpreter":"Michael Volle, Helmut Deutsch"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-03-04T19:30:00+0100"},"2015-03-04T19:30:00+01:00"]]'},{n:'place:1.json',d:'{"id":1,"performances":[{"id":51,"date_performance":"2015-03-17T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80334&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F","ticket_price_lowest":"15","ticket_price_highest":"50"},{"id":59,"date_performance":"2015-03-26T20:00:00+0100","ticket_price_lowest":"5","ticket_price_highest":"50"},{"id":77,"date_performance":"2015-04-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80335&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F","ticket_email":"billetterie@locg.ch","ticket_telephone":"+41228071790","ticket_price_lowest":"15","ticket_price_highest":"50"},{"id":83,"date_performance":"2015-05-10T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2547","ticket_price_lowest":"14","ticket_price_highest":"24"},{"id":92,"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80336&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F","ticket_price_lowest":"15","ticket_price_highest":"50"},{"id":94,"date_performance":"2015-06-07T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2552","ticket_price_lowest":"14","ticket_price_highest":"24"}],"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","address":"2, Place des Volontaires 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223221220","email":"info@bfm.ch","map_latitude":46.204654,"map_longitude":6.137092,"google_map_ref":"868968","website":"http:\/\/www.bfm.ch\/informations-pratiques\/plan-d-acces\/"}'},{n:'place:1:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":94,"work":{"id":57,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_osr","composer":"Kompanek, Crespo, Piaz"},"date_performance":"2015-06-07T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2552"},"2015-06-07T11:00:00+02:00"],[{"id":92,"work":{"id":55,"name":"Soir\u00e9e Russe, OCG","name_url":"soiree_russe_ocg","composer":"Haydn, Chostakovitch, ","interpreter":"David Guerrier: trompette Andre\u00ef,Korobeinikov: piano","director":"Arie Van Beek"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80336&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"},"2015-06-02T20:00:00+02:00"],[{"id":83,"work":{"id":46,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_ocg_martin_rossini","composer":"Frank Martin, Rossini"},"date_performance":"2015-05-10T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2547"},"2015-05-10T11:00:00+02:00"],[{"id":77,"work":{"id":39,"name":"200% orchestres, l'OCG","name_url":"200_pourcents_orchestre_ocg","interpreter":"OCG, Fanfareduloup Orchestra","director":"Arie Van Beek"},"date_performance":"2015-04-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80335&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"},"2015-04-30T20:00:00+02:00"],[{"id":59,"work":{"id":28,"name":"Violoncelle Rock","name_url":"violoncelle_rock_gnv_camerata","composer":"Vivaldi, Bart\u00f3k, Jonathan Keren, Johann Christian Bach","interpreter":"Geneva Camerata, Johannes Moser","director":"David Greilsammer"},"date_performance":"2015-03-26T20:00:00+0100"},"2015-03-26T20:00:00+01:00"],[{"id":51,"work":{"id":20,"name":"Carte Blanche \u00e0 l'OSR","name_url":"carte_blanche_osr","composer":"Jean Sibelius, Franz Liszt, Camille Saint-Sa\u00ebns","interpreter":"Alexandre Kantorow","director":"Jean-Jacques Kantorow"},"date_performance":"2015-03-17T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80334&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"},"2015-03-17T20:00:00+01:00"]]'},{n:'place:10.json',d:'{"id":10,"performances":[{"id":40,"date_performance":"2015-03-04T19:30:00+0100","ticket_telephone":"+41223225050","ticket_price_lowest":"22","ticket_price_highest":"79"},{"id":62,"date_performance":"2015-04-09T19:30:00+0200","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":63,"date_performance":"2015-04-12T15:00:00+0200","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":64,"date_performance":"2015-04-15T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":65,"date_performance":"2015-04-18T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":66,"date_performance":"2015-04-21T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":67,"date_performance":"2015-04-24T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":73,"date_performance":"2015-04-23T19:30:00+0200","ticket_email":"billetterie@geneveopera.ch","ticket_telephone":"+41223225050","ticket_price_lowest":"22","ticket_price_highest":"79"},{"id":79,"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200","ticket_telephone":"+41223100545"},{"id":85,"date_performance":"2015-05-13T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=431&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYV7pXyzRV8pmsBBbXTYhb1EBhZbe4fzNJozKd0gwTfUcM=","ticket_price_lowest":"25","ticket_price_highest":"199"},{"id":95,"date_performance":"2015-06-10T19:30:00+0200","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":96,"date_performance":"2015-06-12T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":97,"date_performance":"2015-06-16T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":98,"date_performance":"2015-06-18T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":99,"date_performance":"2015-06-21T15:00:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":100,"date_performance":"2015-06-23T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"},{"id":101,"date_performance":"2015-06-25T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE=","ticket_price_lowest":"26","ticket_price_highest":"289"}],"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","address":"5, Place de Neuve - CH 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223225050","email":"billetterie@geneveopera.ch","map_latitude":46.201763,"map_longitude":6.14268,"google_map_ref":"jjjjjjjjjj","website":"http:\/\/www.geneveopera.ch\/opera_492"}'},{n:'place:10:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":95,"work":{"id":58,"name":"Fidelio","name_url":"fidelio_beethoven_bouilly","composer":"Beethoven, Jean-Nicolas Bouilly","director":"Pinchas Steinberg","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"date_performance":"2015-06-10T19:30:00+0200"},"2015-06-10T19:30:00+02:00"],[{"id":85,"work":{"id":48,"name":"Angela Gheorghiu","name_url":"angela_gheorghiu","interpreter":"Angela Gheorghiu: soprano, OSR"},"date_performance":"2015-05-13T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=431&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYV7pXyzRV8pmsBBbXTYhb1EBhZbe4fzNJozKd0gwTfUcM="},"2015-05-13T19:30:00+02:00"],[{"id":79,"work":{"id":41,"name":"Cupidon \u00e0 l\u2019op\u00e9ra","name_url":"cupidon_opera","interpreter":"Geneva Camerata, jeunes solistes du Grand Th\u00e9\u00e2tre"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200"},"2015-05-03T17:00:00+02:00"],[{"id":73,"work":{"id":36,"name":"Diana Damrau et Xavier de Maistre","name_url":"diane_damrau_demaistres","composer":"STRAUSS, LISZT, SMETANA, DVO\u0158\u00c1K"},"date_performance":"2015-04-23T19:30:00+0200"},"2015-04-23T19:30:00+02:00"],[{"id":62,"work":{"id":31,"name":"Medea","name_url":"medea_osr","composer":"Luigi Cherubini, Hoffmann d\u2019apr\u00e8s Euripide, S\u00e9n\u00e8que, Corneille","interpreter":"Daniel Okulitch, Andrea Car\u00e8, OSR","director":"Marko Letonja","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"date_performance":"2015-04-09T19:30:00+0200"},"2015-04-09T19:30:00+02:00"],[{"id":40,"work":{"id":13,"name":"Michael Volle","name_url":"michael_volle","composer":"Strauss, Wagner, Verdi, Mozart","interpreter":"Michael Volle, Helmut Deutsch"},"date_performance":"2015-03-04T19:30:00+0100"},"2015-03-04T19:30:00+01:00"]]'},{n:'place:14.json',d:'{"id":14,"performances":[{"id":39,"date_performance":"2015-03-03T20:00:00+0100","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"35"}],"name_url":"temple_st_gervais","name_short":"Tmple St Gervais","name_fr":"Temple de Saint-Gervais","name_en":"Temple de Saint-Gervais","address":"Rue des Terreaux-du-temple 12 1201 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223196111","email":"joelle.juvet@protestant.ch","map_latitude":46.206465,"map_longitude":6.141008,"website":"http:\/\/www.espace-saint-gervais.ch\/"}'},{n:'place:15.json',d:'{"id":15,"performances":[{"id":41,"date_performance":"2015-03-07T20:00:00+0100","ticket_price_lowest":"0","ticket_price_highest":"0"}],"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro","address":"Versoix Centre-Ville Chemin Jean-Baptiste Vandelle 8","telephone":"+41227756680","map_latitude":46.280534,"map_longitude":6.165786,"website":"xxx"}'},{n:'place:15:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":41,"work":{"id":14,"name":"Audrey Vigoureux, Piano solo","name_url":"audrey_vigoureux"},"date_performance":"2015-03-07T20:00:00+0100"},"2015-03-07T20:00:00+01:00"]]'},{n:'place:16.json',d:'{"id":16,"performances":[{"id":52,"date_performance":"2015-03-18T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/billets-nabucco-geneve.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;key=1211103%244742806&amp;jumpIn=yTix&amp;kuid=408523&amp;from=erdetaila","ticket_price_lowest":"80","ticket_price_highest":"110"},{"id":104,"date_performance":"2015-11-06T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=69E616A6-C70D-45B1-84E2-8094B7FBA110&amp;r=F975B646-F534-4402-9630-CDCCA3AC692C","ticket_price_lowest":"59","ticket_price_highest":"89"}],"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena","address":"Route des Batailleux 3 1218 Le Grand-Saconnex","telephone":"+41227109090","email":"info@geneva-arena.com","map_latitude":46.233569,"map_longitude":6.112278,"website":"http:\/\/www.geneva-arena.ch\/"}'},{n:'place:16:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":104,"work":{"id":61,"name":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge, une Nuit \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra","name_url":"coeur_armee_rouge_nuit_opera","interpreter":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge"},"date_performance":"2015-11-06T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=69E616A6-C70D-45B1-84E2-8094B7FBA110&amp;r=F975B646-F534-4402-9630-CDCCA3AC692C"},"2015-11-06T20:00:00+01:00"],[{"id":52,"work":{"id":22,"name":"Nabucco","name_url":"nabucco_verdi","composer":"Giuseppe Verdi","interpreter":"Op\u00e9ra National de Roumanie","director":"Nicolae Dohotaru ","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"date_performance":"2015-03-18T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/billets-nabucco-geneve.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;key=1211103%244742806&amp;jumpIn=yTix&amp;kuid=408523&amp;from=erdetaila"},"2015-03-18T20:00:00+01:00"]]'},{n:'place:17.json',d:'{"id":17,"performances":[{"id":54,"date_performance":"2015-03-21T19:30:00+0100","ticket_price_lowest":"0","ticket_price_highest":"0"},{"id":55,"date_performance":"2015-03-23T20:00:00+0100","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"54"},{"id":57,"date_performance":"2015-03-25T17:00:00+0100","ticket_price_lowest":"0","ticket_price_highest":"0"},{"id":58,"date_performance":"2015-03-28T17:00:00+0100","ticket_price_lowest":"0","ticket_price_highest":"0"}],"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","address":"Place Neuve 5 \u2013 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223196061","email":"cmg@cmg.ch","map_latitude":46.200843,"map_longitude":6.142478,"website":"http:\/\/www.cmusge.ch\/node\/329"}'},{n:'place:17:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":57,"work":{"id":27,"name":"Nos solistes de demain","name_url":"nos_solistes_de_demain","composer":"Prokoviev, Walton, Elgar, Sibelius, Mozart","interpreter":"Orchestre de la HEM","director":"Pierre bleuse"},"date_performance":"2015-03-25T17:00:00+0100"},"2015-03-25T17:00:00+01:00"],[{"id":55,"work":{"id":25,"name":"Temps et musique","name_url":"temps_et_musique","composer":"Bartholdy, Leonard Bernstein, Ernest Bloch, Brahms","interpreter":"Trio Wandere, Christophe Gaugu\u00e9"},"date_performance":"2015-03-23T20:00:00+0100"},"2015-03-23T20:00:00+01:00"],[{"id":54,"work":{"id":24,"name":"Petite messe solennelle","name_url":"petite_messe_solenelle_rossini","composer":"Gioacchino Rossini","interpreter":"Solistes et instrumentistes de la HEM","director":"Nicolas Farine"},"date_performance":"2015-03-21T19:30:00+0100"},"2015-03-21T19:30:00+01:00"]]'},{n:'place:18.json',d:'{"id":18,"performances":[{"id":56,"date_performance":"2015-03-25T19:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/","ticket_telephone":"+33450432424","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"20"},{"id":61,"date_performance":"2015-04-01T19:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"20"}],"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier","address":"Place du Jumelage - 74100 ANNEMASSE","telephone":"+33450432424","map_latitude":46.185199,"map_longitude":6.244324,"website":"http:\/\/www.annemasse.fr\/Culture\/Vie-culturelle\/Salles-de-spectacles\/Auditorium"}'},{n:'place:18:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":61,"work":{"id":30,"name":"Sur le ring, le Piano ambulant","name_url":"sur_le_ring_piano_ambulant","interpreter":"Sylvie Dauter","director":"Andr\u00e9 Fornier"},"date_performance":"2015-04-01T19:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"},"2015-04-01T19:30:00+02:00"],[{"id":56,"work":{"id":26,"name":"Bach for Ever","name_url":"bach_for_ever","composer":"Jean-S\u00e9bastien Bach","interpreter":"Benoit Magnin"},"date_performance":"2015-03-25T19:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"},"2015-03-25T19:30:00+01:00"]]'},{n:'place:19.json',d:'{"id":19,"performances":[{"id":68,"date_performance":"2015-04-17T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"},{"id":69,"date_performance":"2015-04-19T15:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/","ticket_telephone":"+41223060780","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"},{"id":78,"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/billetterie","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"},{"id":81,"date_performance":"2015-05-07T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/","ticket_telephone":"+41223060780","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"},{"id":82,"date_performance":"2015-05-09T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/","ticket_telephone":"+41223060780","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"},{"id":86,"date_performance":"2015-05-15T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"},{"id":87,"date_performance":"2015-05-17T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"30"}],"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon","address":"Place du Lignon 16 1219 Le Lignon","telephone":"+41223060760","map_latitude":46.203488,"map_longitude":6.094381,"website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/lieuxculturels\/welcome.php?action=showobject&amp;object_id=8264"}'},{n:'place:19:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":87,"work":{"id":50,"name":"Audrey Vigoureux, Fabrizio Chiovetta ","name_url":"audrey_vigoureux_fabrizio_chiovetta","director":"Bach, Mozart, Schubert"},"date_performance":"2015-05-17T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-17T17:00:00+02:00"],[{"id":86,"work":{"id":49,"name":"Quatuor Modigliani","name_url":"quatuor_modigliani","composer":"Beethoven, Ravel, Dohnanyi","interpreter":"Philippe Bernhard, Lo\u00efc Rio, Laurent Marfaing"},"date_performance":"2015-05-15T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-15T20:00:00+02:00"],[{"id":82,"work":{"id":44,"name":"Quatuor Tak\u00e1cs","name_url":"quatuor_takacs","composer":"Haydn, Debussy, Beethoven","interpreter":"Edward Dusinberre, K\u00e1roly Schranz ..."},"date_performance":"2015-05-09T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-09T20:00:00+02:00"],[{"id":81,"work":{"id":43,"name":"Mosa\u00efque russe","name_url":"mosaique_russe","interpreter":"Juliette Galstian, Philippe Talec, Thomas Hernandez, ..."},"date_performance":"2015-05-07T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-07T20:00:00+02:00"],[{"id":78,"work":{"id":40,"name":"Camille Thomas &amp; Fabrizio Chiovetta","name_url":"camille_thomas_chiovetta","composer":"Schubert, Schumann","interpreter":"Camille Thomas: violoncelle,Fabrizio Chiovetta: piano"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/billetterie"},"2015-05-03T17:00:00+02:00"],[{"id":68,"work":{"id":32,"name":"Rusalka","name_url":"rusalka_dvorak","composer":"Dvor\u00e1k","interpreter":"Orchestre Bienne Soleure","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"date_performance":"2015-04-17T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-04-17T20:00:00+02:00"]]'},{n:'place:2.json',d:'{"id":2,"performances":[],"name_url":"forum_meyrin","name_short":"T. forum Meyrin","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre forum Meyrin","name_en":"Theater forum Meyrin","address":"1, place des Cinq-Continents 1217 Meyrin","telephone":"+41229893434","map_latitude":46.232446,"map_longitude":6.081378,"google_map_ref":"8968769","website":"http:\/\/www.forum-meyrin.ch\/contact"}'},{n:'place:3.json',d:'{"id":3,"performances":[{"id":103,"date_performance":"2015-10-28T20:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=700289F0-B25B-40C9-B4E5-EEA6498DDD9D&amp;r=E0981E9C-F960-4D24-9BE4-0FEAB0653AC4","ticket_price_lowest":"70","ticket_price_highest":"90"}],"name_url":"theatre_leman","name_short":"T. du L\u00e9man","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre du L\u00e9man","name_en":"Leman theater","address":"Quai du Mont-Blanc 19 1201 Gen\u00e9ve","telephone":"+41229089766","email":"Info@theatreduleman.com","map_latitude":46.210175,"map_longitude":6.150876,"google_map_ref":"1991891","website":"http:\/\/www.theatreduleman.com\/index.php?m=2"}'},{n:'place:3:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":103,"work":{"id":60,"name":"Angelo Branduardi","name_url":"angelobranduardi"},"date_performance":"2015-10-28T20:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=700289F0-B25B-40C9-B4E5-EEA6498DDD9D&amp;r=E0981E9C-F960-4D24-9BE4-0FEAB0653AC4"},"2015-10-28T20:30:00+01:00"]]'},{n:'place:4.json',d:'{"id":4,"performances":[{"id":46,"date_performance":"2015-03-11T20:30:00+0100","ticket_website":"https:\/\/monbillet.ch\/events\/laudate-deum-passion-selon-saint-jean\/booking-form\/v2\/#shows\/54c793f79e8c9af79b8b4587\/all","ticket_telephone":"078 761 62 90"}],"name_url":"concerts_cathedrale","name_short":"C. de la Cath\u00e9drale","name_fr":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","name_en":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","address":"Cour Saint-Pierre 8, 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41227332957","email":"info@concerts-cathedrale.ch","map_latitude":46.201,"map_longitude":6.148,"google_map_ref":"86765","website":"http:\/\/www.concerts-cathedrale.ch\/index.php\/contact","image_place_main":"weshBien"}'},{n:'place:4:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":46,"work":{"id":16,"name":"Laudate Deum et l'OCG","name_url":"laudate_deum_ocg","interpreter":"Laurence Guillod, OCG","director":"John Nelson"},"date_performance":"2015-03-11T20:30:00+0100","ticket_website":"https:\/\/monbillet.ch\/events\/laudate-deum-passion-selon-saint-jean\/booking-form\/v2\/#shows\/54c793f79e8c9af79b8b4587\/all"},"2015-03-11T20:30:00+01:00"]]'},{n:'place:5.json',d:'{"id":5,"performances":[{"id":72,"date_performance":"2015-04-20T19:30:00+0200","ticket_price_lowest":"5","ticket_price_highest":"20"},{"id":93,"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"40"}],"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","address":"Bd des Philosophes 6 1205 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223205001","email":"billetterie@comedie.ch","map_latitude":46.197285,"map_longitude":6.143847,"google_map_ref":"89689689","website":"http:\/\/www.comedie.ch\/pages\/contact"}'},{n:'place:5:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":93,"work":{"id":56,"name":"Vienne autrement, Ensemble Contrechamps","name_url":"vienne_autrement_ensemble_contrechamps","interpreter":"Geneva Camerata"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200"},"2015-06-02T20:00:00+02:00"],[{"id":72,"work":{"id":35,"name":"64 Things Show","name_url":"64_things_show_camerata","interpreter":"Geneva Camerata, Matan Porat, Rpy Amotz, Ira Givol"},"date_performance":"2015-04-20T19:30:00+0200"},"2015-04-20T19:30:00+02:00"]]'},{n:'place:6.json',d:'{"id":6,"performances":[{"id":70,"date_performance":"2015-04-18T11:00:00+0200","ticket_price_lowest":"5","ticket_price_highest":"20"}],"name_url":"frank_martin","name_short":"S. Frank-Martin","name_fr":"Salle Frank-Martin","name_en":"Frank-Martin room","address":"Rue\tde la Vall\u00e9e 3 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223883200","map_latitude":46.201266,"map_longitude":6.151089,"google_map_ref":"896896","website":"http:\/\/www.ville-geneve.ch\/plan-ville\/salles-culturelles-polyvalentes\/salle-frank-martin\/item\/lieu\/salle-frank-martin\/"}'},{n:'place:6:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":70,"work":{"id":33,"name":"Farces et attrapes musicales","name_url":"farces_attrapes_musicales_camerata","composer":"Geneva Camerata","interpreter":"Matan Porat, Roy Amotz, Ira Givol"},"date_performance":"2015-04-18T11:00:00+0200"},"2015-04-18T11:00:00+02:00"]]'},{n:'place:7.json',d:'{"id":7,"performances":[{"id":47,"date_performance":"2015-03-08T11:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.contrechamps.ch\/billetterie","ticket_price_lowest":"5","ticket_price_highest":"20"},{"id":49,"date_performance":"2015-03-13T19:00:00+0100"},{"id":50,"date_performance":"2015-03-15T16:00:00+0100"}],"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","address":"Rue Charles-Galland 2, 1206 Geneve","telephone":"+41224182600","email":"mah@ville-ge.ch","map_latitude":46.199312,"map_longitude":6.151574,"google_map_ref":"1918918","website":"http:\/\/institutions.ville-geneve.ch\/fr\/mah\/mah-geneve\/infos-pratiques\/contacts\/"}'},{n:'place:7:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":49,"work":{"id":19,"name":"Vivaldi, Grand marathon des concerts","name_url":"vivaldi_grand_marathon_des_concerts_vivaldi","composer":"Antonio Vivaldi","interpreter":"Geneva Camerata"},"date_performance":"2015-03-13T19:00:00+0100"},"2015-03-13T19:00:00+01:00"],[{"id":47,"work":{"id":17,"name":"L\u2019irascible","name_url":"l_irascible","composer":"Klaus Huber, Heinz Holliger, Linna Zhang","interpreter":"Ensemble Contrechamps"},"date_performance":"2015-03-08T11:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.contrechamps.ch\/billetterie"},"2015-03-08T11:00:00+01:00"]]'},{n:'place:8.json',d:'{"id":8,"performances":[],"name_url":"societe_lecture","name_short":"","name_fr":"Soci\u00e9t\u00e9 de lecture","name_en":"Reading society","address":"11, Grand'Rue 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41223114590","map_latitude":46.20235,"map_longitude":6.145089,"google_map_ref":"788245","website":"http:\/\/www.societe-de-lecture.ch\/index.php?id=45","image_place_main":"trakilTaVu"}'},{n:'place:9.json',d:'{"id":9,"performances":[{"id":42,"date_performance":"2015-03-08T19:30:00+0100","ticket_price_lowest":"999","ticket_price_highest":"999"},{"id":43,"date_performance":"2015-03-19T19:30:00+0100","ticket_price_lowest":"999","ticket_price_highest":"999"},{"id":44,"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100","ticket_price_lowest":"999","ticket_price_highest":"999"},{"id":45,"date_performance":"2015-03-13T19:30:00+0100","ticket_price_lowest":"999","ticket_price_highest":"999"},{"id":48,"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-repertoire\/2514","ticket_telephone":"+41228070000","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"136"},{"id":53,"date_performance":"2015-03-19T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/spectacle?id_spectacle=2468","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"81"},{"id":60,"date_performance":"2015-03-29T17:00:00+0200","ticket_price_lowest":"8","ticket_price_highest":"25"},{"id":71,"date_performance":"2015-04-19T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1626","ticket_price_lowest":"8","ticket_price_highest":"25"},{"id":74,"date_performance":"2015-04-23T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9030&amp;lng=1","ticket_telephone":"+41223196111","ticket_price_lowest":"40","ticket_price_highest":"115"},{"id":75,"date_performance":"2015-04-29T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543","ticket_telephone":"+41228070000","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"136"},{"id":76,"date_performance":"2015-05-01T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"136"},{"id":80,"date_performance":"2015-05-06T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-grands-classiques\/2546","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"136"},{"id":84,"date_performance":"2015-05-10T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1627","ticket_price_lowest":"8","ticket_price_highest":"25"},{"id":88,"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-lausanne\/2549","ticket_telephone":"+41228070000","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"136"},{"id":89,"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ch.fnacspectacles.com\/place-spectacle\/manifestation\/Musique-classique--CARTE-BLANCHE-A-V-RONIQUE-GENS--CAVER.htm","ticket_price_lowest":"20","ticket_price_highest":"50"},{"id":90,"date_performance":"2015-05-28T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/concert-extraordinaire\/2551","ticket_price_lowest":"10","ticket_price_highest":"136"},{"id":91,"date_performance":"2015-05-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9031&amp;lng=1","ticket_price_lowest":"40","ticket_price_highest":"115"},{"id":102,"date_performance":"2015-07-08T20:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/Tickets.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;erid=458987&amp;includeOnlybookable=true&amp;xtmc=Mutter&amp;xtnp=1&amp;xtcr=1","ticket_price_lowest":"55","ticket_price_highest":"195"}],"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","address":"Rue du G\u00e9n\u00e9ral-Dufour 14 1204 Gen\u00e8ve","telephone":"+41224183500","email":"victoriahall@ville-ge.ch","map_latitude":46.201433,"map_longitude":6.14113,"google_map_ref":"xfbfgb","website":"http:\/\/www.ville-ge.ch\/culture\/victoria_hall\/en\/contacts.html"}'},{n:'place:9:performancesGroupedByWork.json',d:'[[{"id":102,"work":{"id":59,"name":"Anne-Sophie Mutter","name_url":"anne_sophie_mutter","composer":"Mozart, Beethoven","interpreter":"Lambert Orkis, piano"},"date_performance":"2015-07-08T20:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/Tickets.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;erid=458987&amp;includeOnlybookable=true&amp;xtmc=Mutter&amp;xtnp=1&amp;xtcr=1"},"2015-07-08T20:30:00+02:00"],[{"id":91,"work":{"id":54,"name":"London Symphony Orchestra","name_url":"london_symfony_orchestra","composer":"Edward Rushton, Bartholdy, Mahler","interpreter":"Janine Jansen, violon","director":"Daniel Harding"},"date_performance":"2015-05-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9031&amp;lng=1"},"2015-05-30T20:00:00+02:00"],[{"id":90,"work":{"id":53,"name":"Laura Aikin et l'OSR","name_url":"laura_aikin_osr","composer":"Tcha\u00efkovski, Reinhold Gli\u00e8re, Dvor\u00e1k","interpreter":"Laura Aikin, soprano","director":"Kazuki Yamada"},"date_performance":"2015-05-28T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/concert-extraordinaire\/2551"},"2015-05-28T20:00:00+02:00"],[{"id":89,"work":{"id":52,"name":"Carte blanche \u00e0 V\u00e9ronique Gens","name_url":"carte_blanche_vero_gens","composer":"Beethoven, Purcell, Rameau, Gershwin, Mozart, Michael Pelzel, ","interpreter":"Geneva Camerata, V\u00e9ronique Gens: soprano","director":"David Greilsammer"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ch.fnacspectacles.com\/place-spectacle\/manifestation\/Musique-classique--CARTE-BLANCHE-A-V-RONIQUE-GENS--CAVER.htm"},"2015-05-21T20:00:00+02:00"],[{"id":88,"work":{"id":51,"name":"OSR et Neeme J\u00e4rvi","name_url":"osr_neeme_jarvi","composer":"Ravel, Frank Martin, Beethoven","director":"Neeme J\u00e4rvi"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-lausanne\/2549"},"2015-05-21T20:00:00+02:00"],[{"id":84,"work":{"id":47,"name":"Diego Innocenzi, Orchestre Symphonique","name_url":"diego_innocenzi_orchestre_symphonique","composer":"Bach, Alexandre Guilmant","interpreter":"Diego Innocenzi: orgues","director":"Gleb Skvortsov"},"date_performance":"2015-05-10T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1627"},"2015-05-10T17:00:00+02:00"],[{"id":80,"work":{"id":42,"name":"Per Tengstrand et l'OSR","name_url":"per_tengstrand_osr","composer":"Schubert, Stenhammar, Beethoven","interpreter":"Per Tengstrand: piano","director":"Neeme J\u00e4rvi"},"date_performance":"2015-05-06T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-grands-classiques\/2546"},"2015-05-06T20:00:00+02:00"],[{"id":75,"work":{"id":38,"name":"Leonidas Kavakos et l'OSR","name_url":"leanidas_kavakos_osr","composer":"Wagner, Sibelius, Adams","director":"Markus Stenz"},"date_performance":"2015-04-29T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543"},"2015-04-29T20:00:00+02:00"],[{"id":74,"work":{"id":37,"name":"Academy of St. Martin in the Fields","name_url":"academy_st_martin_in_the_fields","composer":"Haydn, Bartholdy, Sch\u00f6nberg","interpreter":"Julia Fischer, Oliver Schnyder","director":"Julia Fischer"},"date_performance":"2015-04-23T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9030&amp;lng=1"},"2015-04-23T20:00:00+02:00"],[{"id":71,"work":{"id":34,"name":"Musique classique au cin\u00e9ma","name_url":"musique_classique_cinema_osr","composer":"Strauss, Haendel, Wagner, Mozart, Tcha\u00efkovski, Berlioz, Rossini","interpreter":"OSR","director":"Philippe B\u00e9ran"},"date_performance":"2015-04-19T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1626"},"2015-04-19T11:00:00+02:00"],[{"id":60,"work":{"id":29,"name":"Contes de la lune vague apr\u00e8s la pluie","name_url":"contes_de_la_lune_vague_apres_pluie","interpreter":"Xavier Dayer et L\u2019Ensemble Linea","director":"Jean-Philippe Wurtz"},"date_performance":"2015-03-29T17:00:00+0200"},"2015-03-29T17:00:00+02:00"],[{"id":53,"work":{"id":23,"name":"Orchestre philarmornique de Stockholm","name_url":"orchestre_philarmornique_de_stockholm","composer":"Arthur Honegger, Tcha\u00efkovski, Sibelius","interpreter":"Patricia Kopatchinskaja","director":"Sakari Oramo"},"date_performance":"2015-03-19T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/spectacle?id_spectacle=2468"},"2015-03-19T20:00:00+01:00"],[{"id":48,"work":{"id":18,"name":"Orchestre de la Suisse Romande (OSR)","name_url":"osr_verdi_de_waart","composer":"Giuseppe Verdi","director":"Edo de Waart"},"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-repertoire\/2514"},"2015-03-11T20:00:00+01:00"],[{"id":42,"work":{"id":15,"name":"Messa Da Requiem","name_url":"messa_da_requiem_borros","composer":"Giuseppe Verdi, Alessandro Manzoni","interpreter":"Csilla Boross, Orchestre de la Suisse Romande","director":"Edo de Waart"},"date_performance":"2015-03-08T19:30:00+0100"},"2015-03-08T19:30:00+01:00"]]'},{n:'work:11.json',d:'{"id":11,"name":"Monteverdi Rocks","name_url":"monteverdi_rocks","interpreter":"Geneva Camerata","description":"Rock ou Baroque ? Plus besoin de choisir : laissez-vous surprendre par cette travers\u00e9e musicale insolite, de l\u2019univers solennel de Monteverdi jusqu\u2019au monde \u00e9lectrique et flamboyant de Jimi Hendrix ! Pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive, le Geneva Camerata investit la Com\u00e9die de Gen\u00e8ve. Cinq concerts exceptionnels sont pr\u00e9vus tout au long de la saison."}'},{n:'work:12.json',d:'{"id":12,"name":"Famille Bach, requiem, magnificat","name_url":"bach_family_requiem_magnificat","interpreter":"B\u00e9n\u00e9dicte Tauran","director":"John Duxbury","description":"Deux magnifiques compositions liturgiques contrast\u00e9e et rarement ex\u00e9cut\u00e9es \u00e0 Gen\u00e8ve de deux des fils de J. S. Bach : L\u2019\u00e9mouvant Requiem de Johann Christian Bach, r\u00e9cemment reconstitu\u00e9, compos\u00e9 en Italie en 1757 et Le Magnificat de Carl Philipp Emanuel Bach, chef d\u2019\u0153uvre festif et exub\u00e9rant, \u00e9crit en 1779."}'},{n:'work:13.json',d:'{"id":13,"name":"Michael Volle","name_url":"michael_volle","composer":"Strauss, Wagner, Verdi, Mozart","interpreter":"Michael Volle, Helmut Deutsch","description":"Aussi \u00e0 l\u2019aise dans Strauss et Wagner que dans Verdi et Mozart, Michael Volle fait partie des chanteurs les plus courtis\u00e9s de la sc\u00e8ne internationale. Lors de la saison 13-14, le baryton allemand s\u2019est produit \u00e0 La Scala de Milan, au Festival de Salzbourg, au Royal Opera House de Londres, au Staatsoper de Berlin et au Metropolitan Opera de New York. Celui qui a appartenu pendant une dizaine d\u2019ann\u00e9es \u00e0 l\u2019ensemble de l\u2019Opernhaus de Zurich fait d\u00e9sormais la joie des lyricophiles bavarois depuis qu\u2019il a int\u00e9gr\u00e9 la troupe du tr\u00e8s en vue Bayerische Staatsoper de Munich. Apr\u00e8s une remarquable apparition en Comte Almaviva il y a maintenant plus de dix ans, le public genevois pourra \u00e0 nouveau appr\u00e9cier ses qualit\u00e9s d\u2019interpr\u00e8te lors d\u2019un r\u00e9cital en compagnie de Helmut Deutsch durant lequel il pr\u00e9sentera Schwanengsang (Le Chant du cygne). Ultime recueil de lieds de Franz Schubert et derni\u00e8re \u00e9tape sur le chemin de la perfection, cette collection de quatorze lieds est r\u00e9put\u00e9e pour sa vari\u00e9t\u00e9 d\u2019atmosph\u00e8res."}'},{n:'work:13:performances.json',d:'[{"id":40,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-03-04T19:30:00+0100"}]'},{n:'work:14.json',d:'{"id":14,"name":"Audrey Vigoureux, Piano solo","name_url":"audrey_vigoureux","description":"Pianiste pr\u00e9coce et virtuose, Audrey Vigoureux collectionne les prix des \u00e9coles fran\u00e7aises et genevoises o\u00f9 elle a fait ses classes comme soliste ou durant ses \u00e9tudes de la musique de chambre. Professeure de piano \u00e0 la Haute Ecole de Musique de Gen\u00e8ve, elle a aussi enrichi son jeu en se produisant entre autres avec l\u2019OSR sous la direction de Pinchas Steinberg."}'},{n:'work:14:performances.json',d:'[{"id":41,"place":{"id":15,"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro"},"date_performance":"2015-03-07T20:00:00+0100"}]'},{n:'work:15.json',d:'{"id":15,"name":"Messa Da Requiem","name_url":"messa_da_requiem_borros","composer":"Giuseppe Verdi, Alessandro Manzoni","interpreter":"Csilla Boross, Orchestre de la Suisse Romande","director":"Edo de Waart","description":"On d\u00e9clare souvent que le Requiem de Verdi est son op\u00e9ra le plus r\u00e9ussi. D\u00e9crite \u2013 non sans aigreur \u2013 comme un \u00ab op\u00e9ra en robe d\u2019eccl\u00e9siastique \u00bb par le chef d\u2019orchestre et pianiste Hans von B\u00fclow, cette \u0153uvre a \u00e9t\u00e9 compos\u00e9e pour c\u00e9l\u00e9brer le premier anniversaire de la mort du po\u00e8te italien Alessandro Manzoni. Faisant appel \u00e0 quatre solistes, un ch\u0153ur et un orchestre de grande envergure, cette \u0153uvre n\u00e9cessite un dispositif sonore qui d\u00e9passe largement les moyens habituels de la musique d\u2019\u00e9glise. Et si dans le pass\u00e9, des compositeurs comme Rossini et Donizetti avaient d\u00e9j\u00e0 int\u00e9gr\u00e9 les codes du langage op\u00e9ratique \u00e0 la musique sacr\u00e9e, Verdi s\u2019empare du texte de la Messe des Morts pour livrer une vision tr\u00e8s personnelle du deuil. Sentiment de profonde d\u00e9tresse face au d\u00e9part d\u2019\u00eatres chers, \u00e9vocations de la terreur engendr\u00e9e par la perspective du Jugement Dernier et expression pleine de gloire d\u2019une foi collective : en pleine possession de ses moyens, Verdi r\u00e9volutionne la musique liturgique du XIX\u00e8me si\u00e8cle."}'},{n:'work:15:performances.json',d:'[{"id":42,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-08T19:30:00+0100"},{"id":44,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100"},{"id":45,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-13T19:30:00+0100"},{"id":43,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-19T19:30:00+0100"}]'},{n:'work:16.json',d:'{"id":16,"name":"Laudate Deum et l'OCG","name_url":"laudate_deum_ocg","interpreter":"Laurence Guillod, OCG","director":"John Nelson","description":"Passion selon Saint Jean , Jean-S\u00e9bastien Bach, BWV 245,Laurence Guillod, soprano Andr\u00e9 Gass, t\u00e9nor Valerio Contaldo, t\u00e9nor Stephan Macleod, barython-basse Stephen Morscheck, barython-basse Laudate Deum, choeur de chambre L\u2019Orchestre de Chambre de Gen\u00e8ve ( L\u2019OCG )"}'},{n:'work:16:performances.json',d:'[{"id":46,"place":{"id":4,"name_url":"concerts_cathedrale","name_short":"C. de la Cath\u00e9drale","name_fr":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","name_en":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","google_map_ref":"86765"},"date_performance":"2015-03-11T20:30:00+0100","ticket_website":"https:\/\/monbillet.ch\/events\/laudate-deum-passion-selon-saint-jean\/booking-form\/v2\/#shows\/54c793f79e8c9af79b8b4587\/all"}]'},{n:'work:17.json',d:'{"id":17,"name":"L\u2019irascible","name_url":"l_irascible","composer":"Klaus Huber, Heinz Holliger, Linna Zhang","interpreter":"Ensemble Contrechamps","description":"Troisi\u00e8me volet du cycle de musique de chambre consacr\u00e9 aux affects, ce concert de musique presque enti\u00e8rement suisse permettra de retrouver Klaus Huber et ses po\u00e9tiques Schattenbl\u00e4tter, Heinz Holliger et ses radicales Voi(es)x m\u00e9tallique(s), mais aussi de d\u00e9couvrir l\u2019oeuvre de Linna Zhang, tr\u00e8s jeune compositrice chinoise dont Kreuz II constitue un inhabituel concentr\u00e9 d\u2019\u00e9nergie. Chez Annette Schmucki, la parole, omnipr\u00e9sente dans son oeuvre, est souvent trait\u00e9e comme un trop-plein que l\u2019instrument va contribuer \u00e0 d\u00e9charger."}'},{n:'work:17:performances.json',d:'[{"id":47,"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-08T11:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.contrechamps.ch\/billetterie"}]'},{n:'work:18.json',d:'{"id":18,"name":"Orchestre de la Suisse Romande (OSR)","name_url":"osr_verdi_de_waart","composer":"Giuseppe Verdi","director":"Edo de Waart"}'},{n:'work:18:performances.json',d:'[{"id":48,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-repertoire\/2514"}]'},{n:'work:19.json',d:'{"id":19,"name":"Vivaldi, Grand marathon des concerts","name_url":"vivaldi_grand_marathon_des_concerts_vivaldi","composer":"Antonio Vivaldi","interpreter":"Geneva Camerata","description":"Concertos pour violon, violoncelle, alto, viole d\u2019amour, basson et luth"}'},{n:'work:19:performances.json',d:'[{"id":49,"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-13T19:00:00+0100"},{"id":50,"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-15T16:00:00+0100"}]'},{n:'work:20.json',d:'{"id":20,"name":"Carte Blanche \u00e0 l'OSR","name_url":"carte_blanche_osr","composer":"Jean Sibelius, Franz Liszt, Camille Saint-Sa\u00ebns","interpreter":"Alexandre Kantorow","director":"Jean-Jacques Kantorow","description":"Jean Sibelius (1865-1957)Pell\u00e9as et M\u00e9lisande OP. 46Suite orchestrale en neuf tableauxFranz Liszt (1811-1886)Mal\u00e9diction S. 121Pour piano &amp; orchestre \u00e0 cordesConcerto N\u00b0 2 en la majeur S. 125Pour piano &amp; orchestreCamille Saint-Sa\u00ebns (1835-1921)Symphonie N\u00b0 2 en la mineur OP. 55"}'},{n:'work:20:performances.json',d:'[{"id":51,"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-03-17T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80334&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"}]'},{n:'work:22.json',d:'{"id":22,"name":"Nabucco","name_url":"nabucco_verdi","composer":"Giuseppe Verdi","interpreter":"Op\u00e9ra National de Roumanie","director":"Nicolae Dohotaru ","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette","description":"Cr\u00e9\u00e9 en mars 1842 \u00e0 la Scala, Nabucco fut le premier grand succ\u00e8s de Verdi et lui valut \u00e9galement une reconnaissance internationale. En se r\u00e9f\u00e9rant \u00e0 l\u2019\u00e9pisode biblique de l\u2019exil du peuple juif \u00e0 Babylone, Verdi exprime l\u2019\u00e2me du peuple italien en qu\u00eate d\u2019une unit\u00e9 patriotique et devient, du jour au lendemain, le plus c\u00e9l\u00e8bre des musiciens de son pays. Le ch\u0153ur qu\u2019il a compos\u00e9 sur les vers \u00ab Va, pensiero\u2026 \u00bb reste sans doute le passage le plus connu de l\u2019\u0153uvre. Aujourd\u2019hui l\u2019op\u00e9ra fait encore vibrer les spectateurs du monde entier par la puissance et la noblesse de de ses m\u00e9lodies et de ses ch\u0153urs, et avec une intrigue qui m\u00eale la jalousie amoureuse au conflit politique. Nabucco et son c\u00e9l\u00e9brissime Ch\u0153ur des esclaves h\u00e9breux \u2013 devenu un hymne italien en quelque sorte \u2013 est l\u2019op\u00e9ra le plus populaire de Verdi. "}'},{n:'work:22:performances.json',d:'[{"id":52,"place":{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},"date_performance":"2015-03-18T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/billets-nabucco-geneve.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;key=1211103%244742806&amp;jumpIn=yTix&amp;kuid=408523&amp;from=erdetaila"}]'},{n:'work:23.json',d:'{"id":23,"name":"Orchestre philarmornique de Stockholm","name_url":"orchestre_philarmornique_de_stockholm","composer":"Arthur Honegger, Tcha\u00efkovski, Sibelius","interpreter":"Patricia Kopatchinskaja","director":"Sakari Oramo","description":"Au programme de ce concertArthur Honegger\"Rugby\u201c, Mouvement symphonique N\u00b0 2Piotr Ilitch Tcha\u00efkovskiConcerto pour violon et orchestre en r\u00e9 majeur op. 35Jean Sibelius Symphonie N\u00b0 1 en mi mineur op. 39"}'},{n:'work:23:performances.json',d:'[{"id":53,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-19T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/spectacle?id_spectacle=2468"}]'},{n:'work:24.json',d:'{"id":24,"name":"Petite messe solennelle","name_url":"petite_messe_solenelle_rossini","composer":"Gioacchino Rossini","interpreter":"Solistes et instrumentistes de la HEM","director":"Nicolas Farine","description":"\u0152uvre de musique sacr\u00e9e pour ch\u0153ur et quatuor de solistes (1863). \u200bVersion pour piano et harmonium."}'},{n:'work:24:performances.json',d:'[{"id":54,"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-21T19:30:00+0100"}]'},{n:'work:25.json',d:'{"id":25,"name":"Temps et musique","name_url":"temps_et_musique","composer":"Bartholdy, Leonard Bernstein, Ernest Bloch, Brahms","interpreter":"Trio Wandere, Christophe Gaugu\u00e9"}'},{n:'work:25:performances.json',d:'[{"id":55,"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-23T20:00:00+0100"}]'},{n:'work:26.json',d:'{"id":26,"name":"Bach for Ever","name_url":"bach_for_ever","composer":"Jean-S\u00e9bastien Bach","interpreter":"Benoit Magnin","description":"Benoit Magnin, haute-contre Philippe Delzant, hautbois baroque Katia Lagresle,Christine Antoine, Caroline Nottin Dignac et Laurent Lagresle, Violons Baroques Catherine Simond, alto baroque Philippe Badin, violoncelle baroque Olivier Dest\u00e9phany, contrebasse Pierre Perdigon, clavecin\r\n\r\nIl est vraiment singulier de constater que de son vivant Jean-S\u00e9bastien Bach fut un musicien peu connu et presque compl\u00e8tement oubli\u00e9 apr\u00e8s sa mort. Le courant du Classicisme l\u2019aura d\u00e9pass\u00e9, lui qui avait pourtant port\u00e9 le Contrepoint \u00e0 une perfection in\u00e9gal\u00e9e. Un peu plus tard des musiciens comme Mendelssohn vont r\u00e9habiliter sa m\u00e9moire et faire reconna\u00eetre son immense g\u00e9nie. Son oeuvre, admir\u00e9e, deviendra alors une source in\u00e9puisable pour tous les musiciens. Wilhem Furtw\u00e4ngler, grand chef d\u2019orchestre allemand dit de lui \u00ab Aujourd\u2019hui comme autrefois Bach est le Saint qui tr\u00f4ne inaccessible par dessus les nuages. Bach f\u00fbt le plus grand des musiciens, l\u2019Hom\u00e8re de la musique dont la lumi\u00e8re resplendit au ciel de l\u2019Europe musicale et qu\u2019en un sens nous n\u2019avons toujours pas d\u00e9pass\u00e9."}'},{n:'work:26:performances.json',d:'[{"id":56,"place":{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},"date_performance":"2015-03-25T19:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"}]'},{n:'work:27.json',d:'{"id":27,"name":"Nos solistes de demain","name_url":"nos_solistes_de_demain","composer":"Prokoviev, Walton, Elgar, Sibelius, Mozart","interpreter":"Orchestre de la HEM","director":"Pierre bleuse","description":"Mercredi 25 mars \u00e0 17h00\r\n\r\nAska Kawamata, violon\r\nSerge Prokoviev, Concerto pour violon n\u00b01 en r\u00e9 majeur Op.19\r\n \r\nEllina Khachaturyan, alto\r\nWilliam Walton, Concerto pour alto\r\n \r\nAnna Minten, violoncelle\r\nEdward Elgar, Concerto pour violoncelle en mi mineur Op. 85\r\n \r\nRomuald Grimbert-Barr\u00e9, violon\r\nJean Sibelius, Concerto pour violon en r\u00e9 mineur Op. 47\r\n\r\n\r\nSamedi 28 mars \u00e0 17h00\r\n\r\nEdit Suta, violon\r\nWolfgang Amadeus Mozart, Cosi fan tutte K 588, extraits\r\nCarl Maria von Weber, Der Freisch\u00fctz, extraits (avec la participation d'Ana\u00efs Calikman, soprano)\r\n \r\nPierre Glorieux, basson\r\nDavid Chesky, Concerto pour basson\r\n \r\nDinu-Alexandru Mihailescu, piano\r\nRobert Schumann, Concerto pour piano en la mineur Op.54\r\n \r\nWan-Yu Liu, piano\r\nSergue\u00ef Rachmaninov, Rhapsodie sur un th\u00e8me de Paganini Op. 43"}'},{n:'work:27:performances.json',d:'[{"id":57,"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-25T17:00:00+0100"},{"id":58,"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-28T17:00:00+0100"}]'},{n:'work:28.json',d:'{"id":28,"name":"Violoncelle Rock","name_url":"violoncelle_rock_gnv_camerata","composer":"Vivaldi, Bart\u00f3k, Jonathan Keren, Johann Christian Bach","interpreter":"Geneva Camerata, Johannes Moser","director":"David Greilsammer","description":"Programme de ce concert\r\n\r\nAntonio Vivaldi\r\nL'olimpiade - Ouverture\r\n\r\nB\u00e9la Bart\u00f3k\r\nMusique pour cordes, percussion &amp; c\u00e9lesta\r\n\r\nJonathan Keren\r\nConcerto pour violoncelle \u00e9lectrique &amp; orchestre\r\nCommande du Geneva Camerata - cr\u00e9ation mondiale\r\n\r\nJohann Christian Bach\r\nConcerto pour violoncelle en do mimeur"}'},{n:'work:28:performances.json',d:'[{"id":59,"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-03-26T20:00:00+0100"}]'},{n:'work:29.json',d:'{"id":29,"name":"Contes de la lune vague apr\u00e8s la pluie","name_url":"contes_de_la_lune_vague_apres_pluie","interpreter":"Xavier Dayer et L\u2019Ensemble Linea","director":"Jean-Philippe Wurtz","description":"Command\u00e9 par la Fondation Royaumont (France), l\u2019op\u00e9ra de chambre Contes de la lune vague apr\u00e8s la pluie de Xavier Dayer sera cr\u00e9\u00e9 en version de concert \u00e0 Gen\u00e8ve. Le livret d\u2019Alain Perroux est bas\u00e9 sur le chef-d\u2019\u0153uvre cin\u00e9matographique du r\u00e9alisateur japonais Kenji Mizoguchi sorti en 1953 sous ce m\u00eame titre et lui-m\u00eame bas\u00e9 sur un recueil de nouvelles fantastiques de Ueda Akinari (1776). Il conserve la trame principale du film situ\u00e9e au XVIe si\u00e8cle au Japon : Genjuro part vendre ses poteries \u00e0 la capitale o\u00f9 il c\u00e8de aux charmes d\u2019une femme fant\u00f4me dont il parviendra \u00e0 se lib\u00e9rer pour d\u00e9couvrir que son \u00e9pouse rest\u00e9e au village a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e durant la guerre. Un r\u00e9cit o\u00f9 tout se joue \u00e0 partir du f\u00e9minin, comme si souvent chez Mizoguchi."}'},{n:'work:29:performances.json',d:'[{"id":60,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-29T17:00:00+0200"}]'},{n:'work:30.json',d:'{"id":30,"name":"Sur le ring, le Piano ambulant","name_url":"sur_le_ring_piano_ambulant","interpreter":"Sylvie Dauter","director":"Andr\u00e9 Fornier","description":"De la brume s\u2019\u00e9l\u00e8ve un monde\u2026 Un monde vacillant dans lequel des nains, des dragons, des dieux, des humains et jusqu\u2019\u00e0 l\u2019eau des fleuves ferraillent dans une semi-folie continuelle pour s\u2019\u00e9lever au-dessus de l\u2019ordinaire. Un univers se construit dans la chambre noire de notre cerveau, comme un film sans image\u2026 Avec leurs instruments acoustiques et amplifi\u00e9s, avec guitare basse, micros et p\u00e9dale d\u2019effets, biblioth\u00e8ques d\u2019\u00e9chantillons sonores et objets h\u00e9t\u00e9roclites, les six musiciens du Piano ambulant apportent leur regard sur une l\u00e9gende ancestrale. La transcription pour un effectif r\u00e9duit \u00e0 six provoque la recherche, la d\u00e9couverte de sonorit\u00e9s nouvelles. Le chant c\u00e8de la place \u00e0 la voix parl\u00e9e, permettant une narration resserr\u00e9e et incisive. Les textes r\u00e9\u00e9crits par le Piano Ambulant, l\u2019apport d\u2019un pamphlet de Tolsto\u00ef et quelques pages de Paul Auster constituent ce \u00ab Regard sur la T\u00e9tralogie \u00bb. Un spectacle qui parle autant de la l\u00e9gende elle-m\u00eame que de ce qu\u2019elle peut \u00e9voquer aujourd\u2019hui."}'},{n:'work:30:performances.json',d:'[{"id":61,"place":{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},"date_performance":"2015-04-01T19:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"}]'},{n:'work:31.json',d:'{"id":31,"name":"Medea","name_url":"medea_osr","composer":"Luigi Cherubini, Hoffmann d\u2019apr\u00e8s Euripide, S\u00e9n\u00e8que, Corneille","interpreter":"Daniel Okulitch, Andrea Car\u00e8, OSR","director":"Marko Letonja","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette","description":"Depuis toujours, l\u2019op\u00e9ra est marqu\u00e9 par une profonde inclination pour les personnages extr\u00eames. Et s\u2019il est une figure de la Gr\u00e8ce antique r\u00e9put\u00e9e pour ses passions enflamm\u00e9es et la violence de ses actes, c\u2019est bien M\u00e9d\u00e9e, fille du roi de Colchide et magicienne vengeresse. Un grand nombre de compositeurs se sont int\u00e9ress\u00e9s \u00e0 celle qui, pour se venger de l\u2019infid\u00e9lit\u00e9 de son mari Jason, n\u2019a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 assassiner ses deux enfants et mettre le feu au temple de Junon. Parmi eux, Luigi Cherubini compose en 1796 une \u0153uvre sans pr\u00e9c\u00e9dent dans l\u2019histoire du th\u00e9\u00e2tre musical fran\u00e7ais. Tirant profit des innovations de Gluck, le compositeur italien, que Beethoven admirait tant, con\u00e7oit une trag\u00e9die en musique qui d\u00e9ploie toute la fr\u00e9n\u00e9sie passionnelle et la fureur sanglante que le mythe antique renferme. Inspir\u00e9e des trag\u00e9dies d\u2019Euripide, S\u00e9n\u00e8que et de Corneille, sa M\u00e9d\u00e9e a \u00e9t\u00e9 arrang\u00e9e dans une version italienne qui fut popularis\u00e9e par l\u2019interpr\u00e9tation de Maria Callas dans les ann\u00e9es 1950."}'},{n:'work:31:performances.json',d:'[{"id":62,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-09T19:30:00+0200"},{"id":63,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-12T15:00:00+0200"},{"id":64,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-15T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k="},{"id":65,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-18T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k="},{"id":66,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-21T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k="},{"id":67,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-24T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=419&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVnUD5QSFy1xm3Rj7BcQEDaul4dJe2JuwKReq3FIXC79k="}]'},{n:'work:32.json',d:'{"id":32,"name":"Rusalka","name_url":"rusalka_dvorak","composer":"Dvor\u00e1k","interpreter":"Orchestre Bienne Soleure","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette","description":"Le conte litt\u00e9raire tch\u00e8que sur la sir\u00e8ne Roussalka est l\u2019une des plus belles oeuvres de la litt\u00e9rature d\u2019op\u00e9ra slave et c\u2019est l\u2019op\u00e9ra d\u2019Anton\u00edn Dvor\u00e1k qui connut le plus grand succ\u00e8s. Il raconte l\u2019histoire de la sir\u00e8ne Roussalka qui, amoureuse d\u2019un prince, d\u00e9cide de donner sa voix pour se transformer en femme. Tout d\u2019abord fascin\u00e9 par cette belle muette, le prince finit par s\u2019en d\u00e9sint\u00e9resser et se d\u00e9cide pour une autre femme. Sans l\u2019amour du prince, Roussalka n\u2019est pas une vraie humaine. De retour dans le monde des eaux, elle est r\u00e9duite \u00e0 errer comme un feu-follet annonciateur de mort. Quand le prince se rend compte de son erreur, il se met \u00e0 la recherche de Roussalka. Sur le rivage, il l\u2019embrasse nonobstant ses avertissements quant au danger de mort qu\u2019il encourt."}'},{n:'work:32:performances.json',d:'[{"id":68,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-04-17T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},{"id":69,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-04-19T15:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"}]'},{n:'work:33.json',d:'{"id":33,"name":"Farces et attrapes musicales","name_url":"farces_attrapes_musicales_camerata","composer":"Geneva Camerata","interpreter":"Matan Porat, Roy Amotz, Ira Givol","description":"Avec ce spectacle rempli de surprises et d'humour, m\u00eame mozart aurait eu des fous rires ! Les enfants sont invit\u00e9s \u00e0 tirer au sort les farces et attrapes musicales propos\u00e9es par les musiciens\u2026 rejoignez-nous pour une heure de musique, de rire et de fantaisie !"}'},{n:'work:33:performances.json',d:'[{"id":70,"place":{"id":6,"name_url":"frank_martin","name_short":"S. Frank-Martin","name_fr":"Salle Frank-Martin","name_en":"Frank-Martin room","google_map_ref":"896896"},"date_performance":"2015-04-18T11:00:00+0200"}]'},{n:'work:34.json',d:'{"id":34,"name":"Musique classique au cin\u00e9ma","name_url":"musique_classique_cinema_osr","composer":"Strauss, Haendel, Wagner, Mozart, Tcha\u00efkovski, Berlioz, Rossini","interpreter":"OSR","director":"Philippe B\u00e9ran","description":"Sous la baguette de Philippe B\u00e9ran, les orchestres du Coll\u00e8ge de Gen\u00e8ve et de la Suisse Romande joueront des grands tubes de la musique classique. Reste \u00e0 savoir si ces \u0153uvres ont toujours \u00e9t\u00e9 c\u00e9l\u00e8bres ou si c\u2019est leur utilisation notamment dans le cin\u00e9ma qui les aura rendues si populaires et si famili\u00e8res \u00e0 nos oreilles ! De 2001, l\u2019odyss\u00e9e de l\u2019espace \u00e0 Black Swan en passant par La Grande Vadrouille, on ne compte plus les films qui puisent dans le r\u00e9pertoire classique. De grands moments de cin\u00e9ma seront ainsi projet\u00e9s, accompagn\u00e9s de leur musique originale interpr\u00e9t\u00e9e en direct. L\u2019occasion peut-\u00eatre de formuler une autre hypoth\u00e8se : et si c\u2019\u00e9tait ces chefs-d\u2019\u0153uvre musicaux qui avaient \u00e9lev\u00e9 au rang de mythe ces sc\u00e8nes cin\u00e9matographiques ?"}'},{n:'work:34:performances.json',d:'[{"id":71,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-19T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1626"}]'},{n:'work:35.json',d:'{"id":35,"name":"64 Things Show","name_url":"64_things_show_camerata","interpreter":"Geneva Camerata, Matan Porat, Rpy Amotz, Ira Givol","description":"Ce spectacle pr\u00e9sente un concept unique en son genre : les solistes du Geneva Camerata et le pianiste Matan Porat vous offrent la possibilit\u00e9 de composer le programme de la soir\u00e9e en tirant au sort divers num\u00e9ros issus d\u2019une liste \u00e9tonnante de \u00ab 64 Choses \u00bb\u2026 Bienvenue dans un pays magique, fou et po\u00e9tique !"}'},{n:'work:35:performances.json',d:'[{"id":72,"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-04-20T19:30:00+0200"}]'},{n:'work:36.json',d:'{"id":36,"name":"Diana Damrau et Xavier de Maistre","name_url":"diane_damrau_demaistres","composer":"STRAUSS, LISZT, SMETANA, DVO\u0158\u00c1K","description":"Malgr\u00e9 un agenda bien charg\u00e9 et des engagements dans les plus grandes maisons d\u2019op\u00e9ra de la plan\u00e8te, Diana Damrau trouve le temps de revenir \u00e0 Gen\u00e8ve. Apr\u00e8s l\u2019avoir accueilli avec chaleur il y a deux ans lors d\u2019un r\u00e9cital en compagnie de Xavier de Maistre, le public romand a une nouvelle fois rendez-vous avec la soprano allemande qui incarna Donna Anna, Elvira et Philine sur la sc\u00e8ne de Neuve et le harpiste fran\u00e7ais, nouvel Apollon de la harpe que les meilleures phalanges de la plan\u00e8te s\u2019arrachent pour des concerts qui font salle comble. Tous deux forment un duo qui depuis plusieurs ann\u00e9es attire des m\u00e9lomanes conquis par l\u2019originalit\u00e9 de cette complicit\u00e9 musicale et s\u00e9duits par la gr\u00e2ce et l\u2019agilit\u00e9 vocale de la diva. De retour cette saison, les deux artistes promettent une nouvelle soir\u00e9e d\u2019exception avec un programme in\u00e9dit qui cette fois-ci fera la part belle aux lieds de Richard Strauss."}'},{n:'work:36:performances.json',d:'[{"id":73,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-23T19:30:00+0200"}]'},{n:'work:37.json',d:'{"id":37,"name":"Academy of St. Martin in the Fields","name_url":"academy_st_martin_in_the_fields","composer":"Haydn, Bartholdy, Sch\u00f6nberg","interpreter":"Julia Fischer, Oliver Schnyder","director":"Julia Fischer"}'},{n:'work:37:performances.json',d:'[{"id":74,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-23T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9030&amp;lng=1"}]'},{n:'work:38.json',d:'{"id":38,"name":"Leonidas Kavakos et l'OSR","name_url":"leanidas_kavakos_osr","composer":"Wagner, Sibelius, Adams","director":"Markus Stenz"}'},{n:'work:38:performances.json',d:'[{"id":75,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-29T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543"},{"id":76,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-01T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543"}]'},{n:'work:39.json',d:'{"id":39,"name":"200% orchestres, l'OCG","name_url":"200_pourcents_orchestre_ocg","interpreter":"OCG, Fanfareduloup Orchestra","director":"Arie Van Beek","description":"1er juin 1814, \u00e0 Gen\u00e8ve, la fin d\u2019une p\u00e9riode d\u2019occupation fran\u00e7aise. Une presse quotidienne locale inexistante. Seuls paraissent de mani\u00e8re r\u00e9guli\u00e8re les Affiches, Annonces et Avis Divers de la Ville de Gen\u00e8ve. Cette cr\u00e9ation mondiale conjointe du Fanfareduloup Orchestra et de L\u2019Orchestre de Chambre de Gen\u00e8ve se projette dans la \u00ab petite histoire \u00bb, en regard de la \u00ab grande Histoire \u00bb. Sur la base des \u00e9ditions N\u00b0 42 du 1er juin 1814 et\/ou du N\u00b0 31 du 20 mai 1815 des Affiches, Annonces et Avis Divers de la Ville de Gen\u00e8ve, un collectif de compositeurs issu des deux ensembles musicaux puise dans les annonces et avis de ce p\u00e9riodique afin d\u2019en tirer une narration musicale po\u00e9tique, mettant en avant les r\u00e9alit\u00e9s et tracas de la vie quotidienne face \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement capital de l\u2019histoire de Gen\u00e8ve."}'},{n:'work:39:performances.json',d:'[{"id":77,"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-04-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80335&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"}]'},{n:'work:4:performances.json',d:'[{"id":81,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-07T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"}]'},{n:'work:40.json',d:'{"id":40,"name":"Camille Thomas &amp; Fabrizio Chiovetta","name_url":"camille_thomas_chiovetta","composer":"Schubert, Schumann","interpreter":"Camille Thomas: violoncelle,Fabrizio Chiovetta: piano","description":"Nomm\u00e9e aux Victoires de la Musique dans la cat\u00e9gorie R\u00e9v\u00e9lation Soliste instrumental de l\u2019ann\u00e9e 2014, la jeune violoncelliste franco-belge Camille Thomas est consid\u00e9r\u00e9e comme une des musiciennes les plus prometteuses de sa g\u00e9n\u00e9ration. Elle joue dans des salles aussi prestigieuses que la salle Gaveau et le th\u00e9\u00e2tre des Champs-\u00c9lys\u00e9es \u00e0 Paris, le Victoria Hall de Gen\u00e8ve, le Palais des Beaux-Arts de Bruxelles, le Jerusalem Music Center et le Konzerthaus de Berlin en r\u00e9cital ou en soliste avec des orchestres de renom. Elle a remport\u00e9 de nombreux prix et, parall\u00e8lement \u00e0 ses activit\u00e9s de soliste, elle se passionne pour la musique de chambre. En 2011 et 2012 elle est s\u00e9lectionn\u00e9e pour participer l\u2019International Music Academy Switzerland dirig\u00e9e par Seiji Ozawa. Elle se produit avec des partenaires tels que B\u00e9atrice Berrut, Julien Libeer, Frank Braley, G\u00e9rard Causs\u00e9 ou Menahem Pressler."}'},{n:'work:40:performances.json',d:'[{"id":78,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/billetterie"}]'},{n:'work:41.json',d:'{"id":41,"name":"Cupidon \u00e0 l\u2019op\u00e9ra","name_url":"cupidon_opera","interpreter":"Geneva Camerata, jeunes solistes du Grand Th\u00e9\u00e2tre","description":"Vous saurez tout sur l'amour \u00e0 l'op\u00e9ra ! Le Geneva Camerata et la troupe des jeunes solistes en r\u00e9sidence du Grand Th\u00e9\u00e2tre vous donnent rendez-vous pour un concert fascinant sur le th\u00e8me de l'amour \u00e0 l'op\u00e9ra et durant lequel ils pr\u00e9senteront les plus belles pi\u00e8ces de l'histoire de la musique, du baroque \u00e0 nos jours."}'},{n:'work:41:performances.json',d:'[{"id":79,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200"}]'},{n:'work:42.json',d:'{"id":42,"name":"Per Tengstrand et l'OSR","name_url":"per_tengstrand_osr","composer":"Schubert, Stenhammar, Beethoven","interpreter":"Per Tengstrand: piano","director":"Neeme J\u00e4rvi"}'},{n:'work:42:performances.json',d:'[{"id":80,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-06T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-grands-classiques\/2546"}]'},{n:'work:43.json',d:'{"id":43,"name":"Mosa\u00efque russe","name_url":"mosaique_russe","interpreter":"Juliette Galstian, Philippe Talec, Thomas Hernandez, ...","description":"Depuis Karamzine et Dosto\u00efevski, la Suisse fait partie du paysage culturel russe. Ce pays a \u00e9t\u00e9 un lieu d\u2019accueil temporaire pour des personnalit\u00e9s telles que Gogol, Dosto\u00efevski, Tolsto\u00ef, Tiuttchev, Nabokov et Soljenitsyne. Au niveau musical, Scriabine donne \u00e0 Gen\u00e8ve en 1906 une s\u00e9rie de r\u00e9citals qui remportent un succ\u00e8s consid\u00e9rable. Diaghilev organise, durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale, un festival de musique et de danse au Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve, o\u00f9 Stravinsky dirige pour la premi\u00e8re fois, en public, des fragments de L\u2019Oiseau de Feu, dont la partition manuscrite appartient aujourd\u2019hui \u00e0 la Fondation du Conservatoire de Gen\u00e8ve. Aujourd\u2019hui, les professeurs de ce Conservatoire saisissent l\u2019occasion de vous pr\u00e9senter les perles de la musique russe, en passant par les romances et les chants, pour aboutir au chef d\u2019oeuvre de la musique de chambre de Dimitri Chostakovitch. "}'},{n:'work:43:performances.json',d:'[{"id":81,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-07T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"}]'},{n:'work:44.json',d:'{"id":44,"name":"Quatuor Tak\u00e1cs","name_url":"quatuor_takacs","composer":"Haydn, Debussy, Beethoven","interpreter":"Edward Dusinberre, K\u00e1roly Schranz ...","description":"Form\u00e9 en 1975 \u00e0 l\u2019Acad\u00e9mie Franz Liszt de Budapest par Gabor Tak\u00e1cs-Nagy, K\u00e1roly Schranz, Gabor Ormai et Andr\u00e1s Fej\u00e9r, le Quatuor Tak\u00e1cs est rapidement r\u00e9compens\u00e9 par le 1er prix du Concours d\u2019Evian et par celui de Portsmouth (aujourd\u2019hui concours international de Londres). Il est aujourd\u2019hui reconnu comme l\u2019un des meilleurs ensembles de musique de chambre. En 2012, le Quatuor Tak\u00e1cs est le seul quatuor \u00e0 cordes \u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 intronis\u00e9 au Gramophone Hall of Frame. Par ailleurs, le Quatuor Tak\u00e1cs a re\u00e7u en mars 2012 la Croix de Commandeur de l\u2019Ordre du M\u00e9rite par le gouvernement hongrois \u00e0 l\u2019ambassade hongroise de Washington, D.C. Le 10 mai 2014, le Quatuor Tak\u00e1cs a re\u00e7u la M\u00e9daille Wigmore Hall, en reconnaissance de ses liens tr\u00e8s forts avec cette salle prestigieuse. En septembre 2014, il donne un concert unique avec Meryl Streep \u00e0 la Princetown University (La Jeune Fille et la Mort de Schubert, avec une lecture d\u2019extraits du roman Everyman de Philip Roth)."}'},{n:'work:44:performances.json',d:'[{"id":82,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-09T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"}]'},{n:'work:45.json',d:'{"id":45,"name":"Ch\u0153urs des coll\u00e8ges, OCG","name_url":"coeur_des_colleges_ocg","composer":"Michael Haydn","director":"Marie-Isabelle Pernoud"}'},{n:'work:46.json',d:'{"id":46,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_ocg_martin_rossini","composer":"Frank Martin, Rossini","description":"Fran\u00e7ois Payet-Labonne et David Vallez, violon\r\nEmmanuel Morel et Denis Martin, alto\r\nSon Lam Tr\u00e2n, violoncelle\r\nJonathan Haskell, contrebasse\r\nFrank Martin\r\nRhapsodie pour deux violons, deux altos et contrebasse\r\nQuatuor pour deux violons, alto et violoncelle\r\n\r\nGioacchino Rossini\r\nSonata a quattro No 1 en sol majeur, pour deux violons, violoncelle et contrebasse\r\n"}'},{n:'work:46:performances.json',d:'[{"id":83,"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-05-10T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2547"}]'},{n:'work:47.json',d:'{"id":47,"name":"Diego Innocenzi, Orchestre Symphonique","name_url":"diego_innocenzi_orchestre_symphonique","composer":"Bach, Alexandre Guilmant","interpreter":"Diego Innocenzi: orgues","director":"Gleb Skvortsov","description":"Bach a fait l\u2019objet de nombreuses adaptations et sa musique pour orgue se pr\u00eate particuli\u00e8rement bien \u00e0 des orchestrations imposantes. Edward Elgar transcrivit la Fantaisie et Fugue dans le but de montrer \u00ab combien la musique de Bach aurait pu para\u00eetre splendide, grandiose et brillante s\u2019il avait dispos\u00e9 de nos moyens. \u00bb La monumentale Passacaille et Fugue fut orchestr\u00e9e par Respighi \u00e0 la demande de Toscanini. Apr\u00e8s sa cr\u00e9ation par le New York Philharmonic, le chef envoya ce t\u00e9l\u00e9gramme : Passacaille immense succ\u00e8s. Orchestration magistrale. Bravo Respighi ! \u00bb Guilmant a quant \u00e0 lui orchestr\u00e9 une de ses propres pi\u00e8ces : sa Sonate no 1 pour orgue est devenue la spectaculaire 1re Symphonie."}'},{n:'work:47:performances.json',d:'[{"id":84,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-10T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1627"}]'},{n:'work:48.json',d:'{"id":48,"name":"Angela Gheorghiu","name_url":"angela_gheorghiu","interpreter":"Angela Gheorghiu: soprano, OSR","description":"Depuis sa cr\u00e9ation le Cercle est pr\u00e9sent sans faille aux c\u00f4t\u00e9s du Grand Th\u00e9\u00e2tre, l\u2019encourage et le soutient dans toutes ses entreprises. Toujours \u00e0 la qu\u00eate de l\u2019excellence pour ses membres fid\u00e8les et le public de la place de Neuve, la cor\u00e9alisation d\u2019un concert exceptionnel, \u00e0 chaque saison, devient l\u2019affirmation incontestable d\u2019une relation qui va bien au-del\u00e0 du soutien financier. Ensemble, ils d\u00e9cident d\u2019inviter Angela Gheorghiu qu\u2019on ne pr\u00e9sente plus. La liste des superlatifs qui la pr\u00e9c\u00e8de est longue et in\u00e9puisable. Que de chemin parcouru depuis ses d\u00e9buts \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra national de Cluj-Napoca dans le r\u00f4le de Mimi ! Au moment des r\u00e9p\u00e9titions de La Traviata sur la sc\u00e8ne de l\u2019Op\u00e9ra Royal de Covent Garden, Georg Solti a dit : \u00ab Cette jeune fille est merveilleuse. Elle peut tout. \u00bb Elle enregistre de nombreux disques et vid\u00e9os et la presse ne tarit pas d\u2019\u00e9loges sur elle, lorsqu\u2019elle appara\u00eet dans Tosca \u00e0 Londres, Op\u00e9ra News \u00e9crit : \u00ab La passion et la beaut\u00e9 d\u2019Angela Gheorghiu sont id\u00e9ales pour la Tosca. \u00bb Star des grandes sc\u00e8nes internationales, du Met au Staatsoper de Vienne, souvent compar\u00e9e \u00e0 Maria Callas pour son interpr\u00e9tation de Floria Tosca, elle s\u2019arr\u00eate enfin quelques heures \u00e0 Gen\u00e8ve pour l\u2019immense bonheur de tous les m\u00e9lomanes."}'},{n:'work:48:performances.json',d:'[{"id":85,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-05-13T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=431&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYV7pXyzRV8pmsBBbXTYhb1EBhZbe4fzNJozKd0gwTfUcM="}]'},{n:'work:49.json',d:'{"id":49,"name":"Quatuor Modigliani","name_url":"quatuor_modigliani","composer":"Beethoven, Ravel, Dohnanyi","interpreter":"Philippe Bernhard, Lo\u00efc Rio, Laurent Marfaing","description":"Fond\u00e9 en 2003 par quatre jeunes musiciens issus du Conservatoire national sup\u00e9rieur de Paris, le Quatuor Modigliani fait d\u00e9j\u00e0 partie des jeunes formations fran\u00e7aises les plus reconnues et les plus lou\u00e9es. Il est compos\u00e9 de Philippe Bernhard et Lo\u00efc Rio (violon), Laurent Marfaing (alto) et Fran\u00e7ois Kieffer (violoncelle). N\u00e9 d\u2019une grande amiti\u00e9 doubl\u00e9e d\u2019une passion commune pour le quatuor \u00e0 cordes, le Quatuor Modigliani est r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00e0 l\u2019attention internationale en remportant successivement trois Premiers Prix aux Concours internationaux d\u2019Eindhoven (2004), Vittorio Rimbotti de Florence (2005) et aux prestigieuses Young Concert Artists Auditions de New York (2006). Le Quatuor Modigliani est depuis lors devenu l\u2019une des jeunes formations de chambre les plus demand\u00e9es."}'},{n:'work:49:performances.json',d:'[{"id":86,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-15T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"}]'},{n:'work:50.json',d:'{"id":50,"name":"Audrey Vigoureux, Fabrizio Chiovetta ","name_url":"audrey_vigoureux_fabrizio_chiovetta","director":"Bach, Mozart, Schubert","description":"Invit\u00e9s sur les sc\u00e8nes les plus prestigieuses, laur\u00e9ats de nombreux concours internationaux, Audrey Vigoureux et Fabrizio Chiovetta sont deux figures incontournables du paysage culturel genevois. Leur grande amiti\u00e9 et leur sensibilit\u00e9 artistique commune les am\u00e8nent \u00e0 former un duo en 2010 \u00e0 l\u2019occasion d\u2019une tourn\u00e9e en asie. Form\u00e9s \u00e0 la Haute Ecole de Musique de Gen\u00e8ve et au Conservatoire sup\u00e9rieur de Paris, ces deux pianistes aux personnalit\u00e9s tr\u00e8s diff\u00e9rentes, dont les enregistrements ont \u00e9t\u00e9 salu\u00e9s par la critique, mettent leur talent et leur complicit\u00e9 au service d\u2019un jeu engag\u00e9 et po\u00e9tique. Dans le cadre du deuxi\u00e8me Festival vernier Classique, ils proposent un programme original pour deux pianos et piano \u00e0 quatre mains, avec notamment la c\u00e9l\u00e8bre Fantaisie en fa mineur de Franz schubert."}'},{n:'work:50:performances.json',d:'[{"id":87,"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-17T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"}]'},{n:'work:51.json',d:'{"id":51,"name":"OSR et Neeme J\u00e4rvi","name_url":"osr_neeme_jarvi","composer":"Ravel, Frank Martin, Beethoven","director":"Neeme J\u00e4rvi","description":"Neeme J\u00e4rvi, direction\r\nSarah Rumer, fl\u00fbte\r\nJ\u00e9r\u00f4me Capeille, hautbois\r\nMichel Westphal, clarinette\r\nAfonso Venturieri, basson\r\nJean-Pierre Berry, cor\r\nOlivier Bombrun, trompette\r\nMatteo De Luca, trombone\r\nOlivier Perrenoud, timbales\r\nMaurice Ravel\r\nBol\u00e9ro, pour orchestre\r\n\r\nFrank Martin\r\nConcerto pour sept instruments \u00e0 vent, timbales, batterie et orchestre \u00e0 cordes\r\n\r\nLudwig van Beethoven\r\nSymphonie No 8 en fa majeur op. 93"}'},{n:'work:51:performances.json',d:'[{"id":88,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-lausanne\/2549"}]'},{n:'work:52.json',d:'{"id":52,"name":"Carte blanche \u00e0 V\u00e9ronique Gens","name_url":"carte_blanche_vero_gens","composer":"Beethoven, Purcell, Rameau, Gershwin, Mozart, Michael Pelzel, ","interpreter":"Geneva Camerata, V\u00e9ronique Gens: soprano","director":"David Greilsammer","description":"V\u00e9ronique Gens, soprano\r\nDavid Greilsammer, direction\r\nProgramme de ce concert\r\n\r\nLudwig van Beethoven\r\nOuverture Corolian\r\n\r\nHenry Purcell\r\nThe Fairy Queen - \u00ab If Love's a Sweet Passion \u00bb\r\n\r\nJean-Philippe Rameau\r\nHippolyte &amp; Aricie - \u00ab Cruelle M\u00e8re des Amours \u00bb\r\n\r\nGeorge Gershwin\r\n\u00ab The Man I Love \u00bb\r\n\r\nWolfgang Amadeus Mozart\r\nCos\u00ec fan tutte - \u00ab Come Scoglio \u00bb\r\n\r\nMichael Pelzel\r\n\u00ab Chatoiements de l'air \u00bb\r\n\r\nWolfgang Amadeus Mozart\r\nSymphonie n\u00b035 en r\u00e9 majeur K.385, \u00ab Haffner \u00bb"}'},{n:'work:52:performances.json',d:'[{"id":89,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ch.fnacspectacles.com\/place-spectacle\/manifestation\/Musique-classique--CARTE-BLANCHE-A-V-RONIQUE-GENS--CAVER.htm"}]'},{n:'work:53.json',d:'{"id":53,"name":"Laura Aikin et l'OSR","name_url":"laura_aikin_osr","composer":"Tcha\u00efkovski, Reinhold Gli\u00e8re, Dvor\u00e1k","interpreter":"Laura Aikin, soprano","director":"Kazuki Yamada","description":"Piotr Ilyitch Tcha\u00efkovski\r\nCasse-Noisette, extraits du ballet\r\n\r\nReinhold Gli\u00e8re\r\nConcerto pour soprano colorature et orchestre op. 82\r\n\r\nAnton\u00edn Dvor\u00e1k\r\nSymphonie No 7 en r\u00e9 mineur op. 70"}'},{n:'work:53:performances.json',d:'[{"id":90,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-28T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/concert-extraordinaire\/2551"}]'},{n:'work:54.json',d:'{"id":54,"name":"London Symphony Orchestra","name_url":"london_symfony_orchestra","composer":"Edward Rushton, Bartholdy, Mahler","interpreter":"Janine Jansen, violon","director":"Daniel Harding","description":"Au programme de ce concert  \r\n\r\nEdward Rushton \r\nBeing Mahler\u2019s Fifth Symphony\r\nCr\u00e9ation mondiale, commande Migros-Pour-cent-culturel-Classics \r\n\r\nFelix Mendelssohn Bartholdy\r\nConcerto pour violon et orchestre en mi mineur, op. 64\r\n\r\nGustav Mahler"}'},{n:'work:54:performances.json',d:'[{"id":91,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9031&amp;lng=1"}]'},{n:'work:55.json',d:'{"id":55,"name":"Soir\u00e9e Russe, OCG","name_url":"soiree_russe_ocg","composer":"Haydn, Chostakovitch, ","interpreter":"David Guerrier: trompette Andre\u00ef,Korobeinikov: piano","director":"Arie Van Beek","description":"Joseph Haydn (1732-1809)\r\nSymphonie N\u00b0 90 en do majeur\r\n\r\nDimitri Chostakovitch (1906-1975)\r\nConcerto N\u00b0 1 OP. 35\r\nPour piano, trompette &amp; orchestre \u00e0 cordes\r\n\r\nJoseph Haydn (1732-1809)\r\nConcerto en mi b\u00e9mol majeur\r\nPour trompette &amp; orchestre\r\n\r\nDimitri Chostakovitch (1906-1975)\r\nSymphonie N\u00b0 9 en mi b\u00e9mol majeur OP. 70"}'},{n:'work:55:performances.json',d:'[{"id":92,"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80336&amp;ShowDetails=1&amp;Language=F"}]'},{n:'work:56.json',d:'{"id":56,"name":"Vienne autrement, Ensemble Contrechamps","name_url":"vienne_autrement_ensemble_contrechamps","interpreter":"Geneva Camerata","description":"Le Geneva Camerata et l'Ensemble Contrechamps pr\u00e9sente l'histoire de la musique viennoise sous un angle inhabituel, diff\u00e9rent et surprenant. Ils interpr\u00e9teront, sur instruments anciens et modernes, diverses pi\u00e8ces \u00e9crites \u00e0 Vienne en passant par celle du pionnier du baroque Schmelzer jusqu'\u00e0 la lumineuse symphonie de chambre de Sch\u00f6enberg avec une nouvelle pi\u00e8ce du compositeur G\u00f6sta Neuwirth."}'},{n:'work:56:performances.json',d:'[{"id":93,"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200"}]'},{n:'work:57.json',d:'{"id":57,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_osr","composer":"Kompanek, Crespo, Piaz","description":"Sonny Kompanek\r\nKiller Tango\r\n\r\nEnrique Crespo\r\nSuite am\u00e9ricaine No 1, Ragtime\r\nSuite am\u00e9ricaine No 1, Vals peruano\r\n\r\nMusique traditionnelle (arr. Geoffrey Bergler)\r\nLa Virgen de la Macarena\r\n\r\nAstor Piazzolla (arr. Hans Zellner)\r\nLibertango\r\n\r\nManuel de Falla (arr. Lawrence David Eden)\r\nCatalan Sketches\r\n\r\nGerardo Matos Rodr\u00edguez (arr. Sonny Kompanek)\r\nLa Cumparsita\r\n\r\nAry Barroso (arr. Duda)\r\nAquarela do Brasil"}'},{n:'work:57:performances.json',d:'[{"id":94,"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-06-07T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2552"}]'},{n:'work:58.json',d:'{"id":58,"name":"Fidelio","name_url":"fidelio_beethoven_bouilly","composer":"Beethoven, Jean-Nicolas Bouilly","director":"Pinchas Steinberg","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette","description":"Enfermement, soif de libert\u00e9 et d\u00e9termination aveugle de la passion amoureuse. L\u00e9onore est pr\u00eate \u00e0 tout pour secourir son \u00e9poux Florestan, emprisonn\u00e9 par le cruel gouverneur Don Pizarro dont il avait d\u00e9nonc\u00e9 les m\u00e9faits. Des t\u00e9n\u00e8bres, elle parviendra \u00e0 ramener Florestan \u00e0 la lueur du jour. Seul et unique op\u00e9ra de Beethoven, Fidelio poss\u00e8de une aura dont tr\u00e8s peu d\u2019ouvrages du r\u00e9pertoire lyrique peuvent se pr\u00e9valoir. \u00c0 l\u2019instar de la 9\u00e8me Symphonie, cette \u0153uvre rayonne de l\u2019id\u00e9alisme beethovenien. Cette musique, qui occupa le compositeur pendant plus de dix ans, tend aux valeurs universelles et v\u00e9hicule un message fort : dans les plus grandes d\u00e9tresses o\u00f9 r\u00e8gne la tyrannie, l\u2019homme ne doit cesser de cultiver l\u2019espoir qui est son seul moyen d\u2019acc\u00e9der \u00e0 la libert\u00e9. Empruntant des \u00e9l\u00e9ments \u00e0 l\u2019oratorio, au Singspiel, \u00e0 l\u2019op\u00e9ra de sauvetage et au grand op\u00e9ra, Fidelio transcende les cat\u00e9gories de genre habituelles pour former une \u0153uvre grandiose et profond\u00e9ment ancr\u00e9e dans le patrimoine culturel mondial."}'},{n:'work:58:performances.json',d:'[{"id":95,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-10T19:30:00+0200"},{"id":96,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-12T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE="},{"id":97,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-16T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE="},{"id":98,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-18T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE="},{"id":99,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-21T15:00:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE="},{"id":100,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-23T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE="},{"id":101,"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-25T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&amp;EventId=420&amp;request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYVCMjgqua+qrwgCzF6AGq3dFT\/s5Ax\/\/M5tuo8V9bpoJE="}]'},{n:'work:59.json',d:'{"id":59,"name":"Anne-Sophie Mutter","name_url":"anne_sophie_mutter","composer":"Mozart, Beethoven","interpreter":"Lambert Orkis, piano","description":"Anne-Sophie Mutter est n\u00e9e \u00e0 Rheinfelden dans le Bade-Wurtemberg. Sa carri\u00e8re internationale de soliste a commenc\u00e9 aux Semaines musicales de Lucerne en 1976 et d\u00e8s l\u2019ann\u00e9e suivante, elle a fait ses d\u00e9buts \u00e0 Salzbourg au concert de Pentec\u00f4te dirig\u00e9 par Herbert von Karajan. Cela fait plusieurs ann\u00e9es qu\u2019Anne-Sophie Mutter se produit avec un immense succ\u00e8s en compagnie du pianiste am\u00e9ricain Lambert Orkis avec qui elle a \u00e9galement r\u00e9alis\u00e9 de nombreux enregistrements pour Deutsche Grammophon. Ils pr\u00e9sentent \u00e0 leur public de grandes compositions pour violon et piano, dont la Sonate en mi mineur KV 304 de W.A. Mozart ainsi que la Sonate n\u00b0 9 op. 47 (\u00ab Sonate \u00e0 Kreutzer \u00bb) de Beethoven. Aucun amateur de musique classique ne saurait manquer un \u00e9v\u00e9nement musical aussi exceptionnel ! Ce concert \u00e9tait initialement pr\u00e9vu le 23 mai 2014. Les billets achet\u00e9s \u00e0 cette occasion restent valables."}'},{n:'work:59:performances.json',d:'[{"id":102,"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-07-08T20:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/Tickets.html?affiliate=TCS&amp;doc=artistPages%2Ftickets&amp;fun=artist&amp;action=tickets&amp;erid=458987&amp;includeOnlybookable=true&amp;xtmc=Mutter&amp;xtnp=1&amp;xtcr=1"}]'},{n:'work:60.json',d:'{"id":60,"name":"Angelo Branduardi","name_url":"angelobranduardi","description":"Violoniste surdou\u00e9, dipl\u00f4m\u00e9 du conservatoire de G\u00eanes, le milanais Angelo Branduardi se fait conna\u00eetre en 1977 avec son titre La Pulce d\u2019Acqua (Demoiselle en version fran\u00e7aise). Ses m\u00e9lodies d\u2019inspiration folk et m\u00e9di\u00e9vale, ainsi que la po\u00e9sie de ses textes, valent \u00e0 l\u2019artiste son statut de m\u00e9nestrel des temps modernes. Orf\u00e8vre dans le choix de ses mots, il conte la beaut\u00e9 et la laideur du monde, la ronde du temps, l\u2019amour, l\u2019enfance, la mort, la nature ou la force des \u00e9l\u00e9ments. Angelo Branduardi r\u00e9ussit le tour de force de m\u00ealer musique m\u00e9di\u00e9vale, berceuses et ritournelles folk, de r\u00e9unir instruments d\u2019aujourd\u2019hui et du pass\u00e9."}'},{n:'work:60:performances.json',d:'[{"id":103,"place":{"id":3,"name_url":"theatre_leman","name_short":"T. du L\u00e9man","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre du L\u00e9man","name_en":"Leman theater","google_map_ref":"1991891"},"date_performance":"2015-10-28T20:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=700289F0-B25B-40C9-B4E5-EEA6498DDD9D&amp;r=E0981E9C-F960-4D24-9BE4-0FEAB0653AC4"}]'},{n:'work:61.json',d:'{"id":61,"name":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge, une Nuit \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra","name_url":"coeur_armee_rouge_nuit_opera","interpreter":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge","description":"Leur dernier fait d\u2019armes remonte au d\u00e9but de l\u2019ann\u00e9e 2014 avec une interpr\u00e9tation remarqu\u00e9e du fameux single Get Lucky des fran\u00e7ais Daft Punk. Les 100 choristes, musiciens de l\u2019orchestre et danseurs des Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e Rouge n\u2019ont d\u00e9cid\u00e9ment peur de rien, interpr\u00e9tant avec beaucoup d\u2019humour des reprises emprunt\u00e9es \u00e0 la vari\u00e9t\u00e9 internationale, comme l\u2019irr\u00e9sistible Sex Bomb de l\u2019Anglais Tom Jones ou encore Hey Jude des Beatles. Sous la direction du charismatique chef d\u2019orchestre Viktor Eliseev, les Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e Rouge ponctuent leurs concerts des grands airs traditionnels russes comme Kalinka, Les Cosaques du Don ou Katioucha, des classiques ainsi que des ouvertures d\u2019op\u00e9ras (Carmen, Le Barbier de S\u00e9ville, La Traviata). Apr\u00e8s avoir triomph\u00e9 devant plus de 3 milliards de t\u00e9l\u00e9spectateurs en ouverture des Jeux Olympiques de Sotchi et partag\u00e9 la sc\u00e8ne avec C\u00e9line Dion, Mireille Mathieu et Vincent Niclo, le ch\u0153ur revient avec Une Nuit \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra, son nouveau spectacle."}'},{n:'work:61:performances.json',d:'[{"id":104,"place":{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},"date_performance":"2015-11-06T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=69E616A6-C70D-45B1-84E2-8094B7FBA110&amp;r=F975B646-F534-4402-9630-CDCCA3AC692C"}]'},]</body></html>