[[{"id":104,"work":{"id":61,"name":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge, une Nuit \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra","name_url":"coeur_armee_rouge_nuit_opera","interpreter":"Ch\u0153urs de l\u2019Arm\u00e9e rouge"},"place":{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},"date_performance":"2015-11-06T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=69E616A6-C70D-45B1-84E2-8094B7FBA110&r=F975B646-F534-4402-9630-CDCCA3AC692C"},"2015-11-06T20:00:00+01:00"],[{"id":103,"work":{"id":60,"name":"Angelo Branduardi","name_url":"angelobranduardi"},"place":{"id":3,"name_url":"theatre_leman","name_short":"T. du L\u00e9man","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre du L\u00e9man","name_en":"Leman theater","google_map_ref":"1991891"},"date_performance":"2015-10-28T20:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.opus-one.ch\/artiste\/index.lbl?u=700289F0-B25B-40C9-B4E5-EEA6498DDD9D&r=E0981E9C-F960-4D24-9BE4-0FEAB0653AC4"},"2015-10-28T20:30:00+01:00"],[{"id":102,"work":{"id":59,"name":"Anne-Sophie Mutter","name_url":"anne_sophie_mutter","composer":"Mozart, Beethoven","interpreter":"Lambert Orkis, piano"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-07-08T20:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/Tickets.html?affiliate=TCS&doc=artistPages%2Ftickets&fun=artist&action=tickets&erid=458987&includeOnlybookable=true&xtmc=Mutter&xtnp=1&xtcr=1"},"2015-07-08T20:30:00+02:00"],[{"id":95,"work":{"id":58,"name":"Fidelio","name_url":"fidelio_beethoven_bouilly","composer":"Beethoven, Jean-Nicolas Bouilly","director":"Pinchas Steinberg","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-06-10T19:30:00+0200"},"2015-06-10T19:30:00+02:00"],[{"id":94,"work":{"id":57,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_osr","composer":"Kompanek, Crespo, Piaz"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-06-07T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2552"},"2015-06-07T11:00:00+02:00"],[{"id":93,"work":{"id":56,"name":"Vienne autrement, Ensemble Contrechamps","name_url":"vienne_autrement_ensemble_contrechamps","interpreter":"Geneva Camerata"},"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200"},"2015-06-02T20:00:00+02:00"],[{"id":92,"work":{"id":55,"name":"Soir\u00e9e Russe, OCG","name_url":"soiree_russe_ocg","composer":"Haydn, Chostakovitch, ","interpreter":"David Guerrier: trompette Andre\u00ef,Korobeinikov: piano","director":"Arie Van Beek"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-06-02T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80336&ShowDetails=1&Language=F"},"2015-06-02T20:00:00+02:00"],[{"id":91,"work":{"id":54,"name":"London Symphony Orchestra","name_url":"london_symfony_orchestra","composer":"Edward Rushton, Bartholdy, Mahler","interpreter":"Janine Jansen, violon","director":"Daniel Harding"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9031&lng=1"},"2015-05-30T20:00:00+02:00"],[{"id":90,"work":{"id":53,"name":"Laura Aikin et l'OSR","name_url":"laura_aikin_osr","composer":"Tcha\u00efkovski, Reinhold Gli\u00e8re, Dvor\u00e1k","interpreter":"Laura Aikin, soprano","director":"Kazuki Yamada"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-28T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/concert-extraordinaire\/2551"},"2015-05-28T20:00:00+02:00"],[{"id":89,"work":{"id":52,"name":"Carte blanche \u00e0 V\u00e9ronique Gens","name_url":"carte_blanche_vero_gens","composer":"Beethoven, Purcell, Rameau, Gershwin, Mozart, Michael Pelzel, ","interpreter":"Geneva Camerata, V\u00e9ronique Gens: soprano","director":"David Greilsammer"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.ch.fnacspectacles.com\/place-spectacle\/manifestation\/Musique-classique--CARTE-BLANCHE-A-V-RONIQUE-GENS--CAVER.htm"},"2015-05-21T20:00:00+02:00"],[{"id":88,"work":{"id":51,"name":"OSR et Neeme J\u00e4rvi","name_url":"osr_neeme_jarvi","composer":"Ravel, Frank Martin, Beethoven","director":"Neeme J\u00e4rvi"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-21T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-lausanne\/2549"},"2015-05-21T20:00:00+02:00"],[{"id":87,"work":{"id":50,"name":"Audrey Vigoureux, Fabrizio Chiovetta ","name_url":"audrey_vigoureux_fabrizio_chiovetta","director":"Bach, Mozart, Schubert"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-17T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-17T17:00:00+02:00"],[{"id":86,"work":{"id":49,"name":"Quatuor Modigliani","name_url":"quatuor_modigliani","composer":"Beethoven, Ravel, Dohnanyi","interpreter":"Philippe Bernhard, Lo\u00efc Rio, Laurent Marfaing"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-15T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-15T20:00:00+02:00"],[{"id":85,"work":{"id":48,"name":"Angela Gheorghiu","name_url":"angela_gheorghiu","interpreter":"Angela Gheorghiu: soprano, OSR"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-05-13T19:30:00+0200","ticket_website":"https:\/\/www.themisweb.fr\/rodwebshop\/fChoixSeance.aspx?idstructure=0140&EventId=431&request=QcE+w0WHSuAz5rAaSKiwm3Fx8G3xWMYV7pXyzRV8pmsBBbXTYhb1EBhZbe4fzNJozKd0gwTfUcM="},"2015-05-13T19:30:00+02:00"],[{"id":84,"work":{"id":47,"name":"Diego Innocenzi, Orchestre Symphonique","name_url":"diego_innocenzi_orchestre_symphonique","composer":"Bach, Alexandre Guilmant","interpreter":"Diego Innocenzi: orgues","director":"Gleb Skvortsov"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-10T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1627"},"2015-05-10T17:00:00+02:00"],[{"id":83,"work":{"id":46,"name":"Musique de chambre de l\u2019OSR","name_url":"musique_chambre_ocg_martin_rossini","composer":"Frank Martin, Rossini"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-05-10T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-musique-sur-rhone\/2547"},"2015-05-10T11:00:00+02:00"],[{"id":82,"work":{"id":44,"name":"Quatuor Tak\u00e1cs","name_url":"quatuor_takacs","composer":"Haydn, Debussy, Beethoven","interpreter":"Edward Dusinberre, K\u00e1roly Schranz ..."},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-09T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-09T20:00:00+02:00"],[{"id":81,"work":{"id":43,"name":"Mosa\u00efque russe","name_url":"mosaique_russe","interpreter":"Juliette Galstian, Philippe Talec, Thomas Hernandez, ..."},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-07T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-05-07T20:00:00+02:00"],[{"id":80,"work":{"id":42,"name":"Per Tengstrand et l'OSR","name_url":"per_tengstrand_osr","composer":"Schubert, Stenhammar, Beethoven","interpreter":"Per Tengstrand: piano","director":"Neeme J\u00e4rvi"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-05-06T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-grands-classiques\/2546"},"2015-05-06T20:00:00+02:00"],[{"id":78,"work":{"id":40,"name":"Camille Thomas & Fabrizio Chiovetta","name_url":"camille_thomas_chiovetta","composer":"Schubert, Schumann","interpreter":"Camille Thomas: violoncelle,Fabrizio Chiovetta: piano"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/billetterie"},"2015-05-03T17:00:00+02:00"],[{"id":79,"work":{"id":41,"name":"Cupidon \u00e0 l\u2019op\u00e9ra","name_url":"cupidon_opera","interpreter":"Geneva Camerata, jeunes solistes du Grand Th\u00e9\u00e2tre"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-05-03T17:00:00+0200"},"2015-05-03T17:00:00+02:00"],[{"id":77,"work":{"id":39,"name":"200% orchestres, l'OCG","name_url":"200_pourcents_orchestre_ocg","interpreter":"OCG, Fanfareduloup Orchestra","director":"Arie Van Beek"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-04-30T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80335&ShowDetails=1&Language=F"},"2015-04-30T20:00:00+02:00"],[{"id":75,"work":{"id":38,"name":"Leonidas Kavakos et l'OSR","name_url":"leanidas_kavakos_osr","composer":"Wagner, Sibelius, Adams","director":"Markus Stenz"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-29T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-symphonie\/2543"},"2015-04-29T20:00:00+02:00"],[{"id":74,"work":{"id":37,"name":"Academy of St. Martin in the Fields","name_url":"academy_st_martin_in_the_fields","composer":"Haydn, Bartholdy, Sch\u00f6nberg","interpreter":"Julia Fischer, Oliver Schnyder","director":"Julia Fischer"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-23T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/event?id_event=9030&lng=1"},"2015-04-23T20:00:00+02:00"],[{"id":73,"work":{"id":36,"name":"Diana Damrau et Xavier de Maistre","name_url":"diane_damrau_demaistres","composer":"STRAUSS, LISZT, SMETANA, DVO\u0158\u00c1K"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-23T19:30:00+0200"},"2015-04-23T19:30:00+02:00"],[{"id":72,"work":{"id":35,"name":"64 Things Show","name_url":"64_things_show_camerata","interpreter":"Geneva Camerata, Matan Porat, Rpy Amotz, Ira Givol"},"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-04-20T19:30:00+0200"},"2015-04-20T19:30:00+02:00"],[{"id":71,"work":{"id":34,"name":"Musique classique au cin\u00e9ma","name_url":"musique_classique_cinema_osr","composer":"Strauss, Haendel, Wagner, Mozart, Tcha\u00efkovski, Berlioz, Rossini","interpreter":"OSR","director":"Philippe B\u00e9ran"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-04-19T11:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/billetterie-culture.ville-ge.ch\/spectacle?id_spectacle=1626"},"2015-04-19T11:00:00+02:00"],[{"id":70,"work":{"id":33,"name":"Farces et attrapes musicales","name_url":"farces_attrapes_musicales_camerata","composer":"Geneva Camerata","interpreter":"Matan Porat, Roy Amotz, Ira Givol"},"place":{"id":6,"name_url":"frank_martin","name_short":"S. Frank-Martin","name_fr":"Salle Frank-Martin","name_en":"Frank-Martin room","google_map_ref":"896896"},"date_performance":"2015-04-18T11:00:00+0200"},"2015-04-18T11:00:00+02:00"],[{"id":68,"work":{"id":32,"name":"Rusalka","name_url":"rusalka_dvorak","composer":"Dvor\u00e1k","interpreter":"Orchestre Bienne Soleure","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"},"date_performance":"2015-04-17T20:00:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.vernier.ch\/fr\/culturesportetloisirs\/culture\/Billetterie\/"},"2015-04-17T20:00:00+02:00"],[{"id":62,"work":{"id":31,"name":"Medea","name_url":"medea_osr","composer":"Luigi Cherubini, Hoffmann d\u2019apr\u00e8s Euripide, S\u00e9n\u00e8que, Corneille","interpreter":"Daniel Okulitch, Andrea Car\u00e8, OSR","director":"Marko Letonja","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-04-09T19:30:00+0200"},"2015-04-09T19:30:00+02:00"],[{"id":61,"work":{"id":30,"name":"Sur le ring, le Piano ambulant","name_url":"sur_le_ring_piano_ambulant","interpreter":"Sylvie Dauter","director":"Andr\u00e9 Fornier"},"place":{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},"date_performance":"2015-04-01T19:30:00+0200","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"},"2015-04-01T19:30:00+02:00"],[{"id":60,"work":{"id":29,"name":"Contes de la lune vague apr\u00e8s la pluie","name_url":"contes_de_la_lune_vague_apres_pluie","interpreter":"Xavier Dayer et L\u2019Ensemble Linea","director":"Jean-Philippe Wurtz"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-29T17:00:00+0200"},"2015-03-29T17:00:00+02:00"],[{"id":59,"work":{"id":28,"name":"Violoncelle Rock","name_url":"violoncelle_rock_gnv_camerata","composer":"Vivaldi, Bart\u00f3k, Jonathan Keren, Johann Christian Bach","interpreter":"Geneva Camerata, Johannes Moser","director":"David Greilsammer"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-03-26T20:00:00+0100"},"2015-03-26T20:00:00+01:00"],[{"id":56,"work":{"id":26,"name":"Bach for Ever","name_url":"bach_for_ever","composer":"Jean-S\u00e9bastien Bach","interpreter":"Benoit Magnin"},"place":{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},"date_performance":"2015-03-25T19:30:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.billetterie-legie.com\/chateaurouge\/"},"2015-03-25T19:30:00+01:00"],[{"id":57,"work":{"id":27,"name":"Nos solistes de demain","name_url":"nos_solistes_de_demain","composer":"Prokoviev, Walton, Elgar, Sibelius, Mozart","interpreter":"Orchestre de la HEM","director":"Pierre bleuse"},"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-25T17:00:00+0100"},"2015-03-25T17:00:00+01:00"],[{"id":55,"work":{"id":25,"name":"Temps et musique","name_url":"temps_et_musique","composer":"Bartholdy, Leonard Bernstein, Ernest Bloch, Brahms","interpreter":"Trio Wandere, Christophe Gaugu\u00e9"},"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-23T20:00:00+0100"},"2015-03-23T20:00:00+01:00"],[{"id":54,"work":{"id":24,"name":"Petite messe solennelle","name_url":"petite_messe_solenelle_rossini","composer":"Gioacchino Rossini","interpreter":"Solistes et instrumentistes de la HEM","director":"Nicolas Farine"},"place":{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},"date_performance":"2015-03-21T19:30:00+0100"},"2015-03-21T19:30:00+01:00"],[{"id":53,"work":{"id":23,"name":"Orchestre philarmornique de Stockholm","name_url":"orchestre_philarmornique_de_stockholm","composer":"Arthur Honegger, Tcha\u00efkovski, Sibelius","interpreter":"Patricia Kopatchinskaja","director":"Sakari Oramo"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-19T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.migroslabilletterie.ch\/spectacle?id_spectacle=2468"},"2015-03-19T20:00:00+01:00"],[{"id":52,"work":{"id":22,"name":"Nabucco","name_url":"nabucco_verdi","composer":"Giuseppe Verdi","interpreter":"Op\u00e9ra National de Roumanie","director":"Nicolae Dohotaru ","style":"Op\u00e9ra-Op\u00e9rette"},"place":{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},"date_performance":"2015-03-18T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.ticketcorner.ch\/billets-nabucco-geneve.html?affiliate=TCS&doc=artistPages%2Ftickets&fun=artist&action=tickets&key=1211103%244742806&jumpIn=yTix&kuid=408523&from=erdetaila"},"2015-03-18T20:00:00+01:00"],[{"id":51,"work":{"id":20,"name":"Carte Blanche \u00e0 l'OSR","name_url":"carte_blanche_osr","composer":"Jean Sibelius, Franz Liszt, Camille Saint-Sa\u00ebns","interpreter":"Alexandre Kantorow","director":"Jean-Jacques Kantorow"},"place":{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},"date_performance":"2015-03-17T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.starticket.ch\/0ShowInfo.asp?ShowID=80334&ShowDetails=1&Language=F"},"2015-03-17T20:00:00+01:00"],[{"id":49,"work":{"id":19,"name":"Vivaldi, Grand marathon des concerts","name_url":"vivaldi_grand_marathon_des_concerts_vivaldi","composer":"Antonio Vivaldi","interpreter":"Geneva Camerata"},"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-13T19:00:00+0100"},"2015-03-13T19:00:00+01:00"],[{"id":46,"work":{"id":16,"name":"Laudate Deum et l'OCG","name_url":"laudate_deum_ocg","interpreter":"Laurence Guillod, OCG","director":"John Nelson"},"place":{"id":4,"name_url":"concerts_cathedrale","name_short":"C. de la Cath\u00e9drale","name_fr":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","name_en":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","google_map_ref":"86765"},"date_performance":"2015-03-11T20:30:00+0100","ticket_website":"https:\/\/monbillet.ch\/events\/laudate-deum-passion-selon-saint-jean\/booking-form\/v2\/#shows\/54c793f79e8c9af79b8b4587\/all"},"2015-03-11T20:30:00+01:00"],[{"id":48,"work":{"id":18,"name":"Orchestre de la Suisse Romande (OSR)","name_url":"osr_verdi_de_waart","composer":"Giuseppe Verdi","director":"Edo de Waart"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-11T20:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.osr.ch\/programme-billetterie\/saison\/2014-2015\/serie-repertoire\/2514"},"2015-03-11T20:00:00+01:00"],[{"id":42,"work":{"id":15,"name":"Messa Da Requiem","name_url":"messa_da_requiem_borros","composer":"Giuseppe Verdi, Alessandro Manzoni","interpreter":"Csilla Boross, Orchestre de la Suisse Romande","director":"Edo de Waart"},"place":{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},"date_performance":"2015-03-08T19:30:00+0100"},"2015-03-08T19:30:00+01:00"],[{"id":47,"work":{"id":17,"name":"L\u2019irascible","name_url":"l_irascible","composer":"Klaus Huber, Heinz Holliger, Linna Zhang","interpreter":"Ensemble Contrechamps"},"place":{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},"date_performance":"2015-03-08T11:00:00+0100","ticket_website":"http:\/\/www.contrechamps.ch\/billetterie"},"2015-03-08T11:00:00+01:00"],[{"id":41,"work":{"id":14,"name":"Audrey Vigoureux, Piano solo","name_url":"audrey_vigoureux"},"place":{"id":15,"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro"},"date_performance":"2015-03-07T20:00:00+0100"},"2015-03-07T20:00:00+01:00"],[{"id":40,"work":{"id":13,"name":"Michael Volle","name_url":"michael_volle","composer":"Strauss, Wagner, Verdi, Mozart","interpreter":"Michael Volle, Helmut Deutsch"},"place":{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},"date_performance":"2015-03-04T19:30:00+0100"},"2015-03-04T19:30:00+01:00"]]