[{"id":1,"name_url":"bfm","name_short":"BFM","name_fr":"B\u00e2timent des Forces Motrices","name_en":"B\u00e2timent des Forces Motrices","google_map_ref":"868968"},{"id":2,"name_url":"forum_meyrin","name_short":"T. forum Meyrin","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre forum Meyrin","name_en":"Theater forum Meyrin","google_map_ref":"8968769"},{"id":3,"name_url":"theatre_leman","name_short":"T. du L\u00e9man","name_fr":"Th\u00e9\u00e2tre du L\u00e9man","name_en":"Leman theater","google_map_ref":"1991891"},{"id":4,"name_url":"concerts_cathedrale","name_short":"C. de la Cath\u00e9drale","name_fr":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","name_en":"Cath\u00e9drale Saint-Pierre","google_map_ref":"86765"},{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},{"id":6,"name_url":"frank_martin","name_short":"S. Frank-Martin","name_fr":"Salle Frank-Martin","name_en":"Frank-Martin room","google_map_ref":"896896"},{"id":7,"name_url":"art_histoire","name_short":"M. Art et Histoire","name_fr":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","name_en":"Art and History Museum","google_map_ref":"1918918"},{"id":8,"name_url":"societe_lecture","name_short":"","name_fr":"Soci\u00e9t\u00e9 de lecture","name_en":"Reading society","google_map_ref":"788245"},{"id":9,"name_url":"victoria_hall","name_short":"victoria_hall","name_fr":"Victoria Hall","name_en":"Victoria Hall","google_map_ref":"xfbfgb"},{"id":10,"name_url":"grand_theatre","name_short":"Grand Th\u00e9atre","name_fr":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","name_en":"Grand Th\u00e9\u00e2tre de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"jjjjjjjjjj"},{"id":14,"name_url":"temple_st_gervais","name_short":"Tmple St Gervais","name_fr":"Temple de Saint-Gervais","name_en":"Temple de Saint-Gervais"},{"id":15,"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro"},{"id":16,"name_url":"arena_geneve","name_short":"Arena","name_fr":"Arena de Gen\u00e8ve","name_en":"Geneva Arena"},{"id":17,"name_url":"conservatoire_geneve","name_short":"conservatoire_geneve","name_fr":"Conservatoire de Gen\u00e8ve","name_en":"Conservatoire de Gen\u00e8ve"},{"id":18,"name_url":"auditorium_perrier","name_short":"Auditorium Perrier","name_fr":"Auditorium du Perrier","name_en":"Auditorium du Perrier"},{"id":19,"name_url":"salle_fetes_lignon","name_short":"salle_fete_lignon","name_fr":"Salle des f\u00eates du Lignon","name_en":"Salle des f\u00eates du Lignon"}]