[{"id":72,"place":{"id":5,"name_url":"comedie_geneve","name_short":"Com\u00e9die Gen\u00e8ve","name_fr":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","name_en":"Com\u00e9die de Gen\u00e8ve","google_map_ref":"89689689"},"date_performance":"2015-04-20T19:30:00+0200"}]