[{"id":41,"place":{"id":15,"name_url":"galerie_bolero","name_short":"Galerie Bol\u00e9ro","name_fr":"Galerie Bol\u00e9ro","name_en":"Galerie Bol\u00e9ro"},"date_performance":"2015-03-07T20:00:00+0100"}]